<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_new_workspace_ready">Il tuo nuovo spazio di lavoro è pronto!</string>
    <string name="message_new_saf_workspace_ready">Il tuo spazio di lavoro è pronto e tutti i file di quiz contenuti nella directory selezionata sono ora elencati qui.\n\nNon preoccuparti, puoi cambiare questa directory in qualsiasi momento e persino aggiungere altre directory per consentire che il loro contenuto sia elencato qui.\n\nNella fase successiva, ti mostreremo tutto su questo e molto altro ancora. Ti presenteremo il tuo nuovo menu di opzioni. Pronto?</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu">Raggiungi il tuo nuovo menu di opzioni</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_single_tab">Dal tuo nuovo menu delle opzioni sarai in grado non solo di creare nuovi quiz ma anche di aggiungere nuove directory al tuo spazio di lavoro in modo che l\'app possa ottenere il permesso di elencare i loro contenuti</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_dual_tabs">Dal tuo nuovo menu delle opzioni sarai in grado non solo di navigare nel tuo spazio di archiviazione per aprire un file specifico, ma anche di aggiungere nuove directory al tuo spazio di lavoro in modo che l\'app possa ottenere il permesso di elencarne i contenuti.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">Aggiungi una nuova directory di cui hai bisogno!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">In qualsiasi momento, puoi fare clic qui per aggiungere ulteriori directory al tuo spazio di lavoro in modo da concedere all\'app QuizMaker un\'autorizzazione di accesso allo spazio di archiviazione in queste posizioni</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Apri un file specifico!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Cliccando qui, sarai in grado di navigare nella memoria del tuo dispositivo per selezionare un file specifico che desideri aprire. In questo modo, oltre ad essere aperto, concederai anche all\'app QuizMaker un\'autorizzazione di accesso allo spazio di archiviazione per questo file selezionato e verrà aggiunto all\'elenco degli elementi dell\'area di lavoro.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Hai qualche dubbio?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Per ciascuna delle opzioni del menu, puoi fare clic sull\'icona della guida per avere una breve descrizione della funzione associata!</string>
    <string name="title_onboarding_saf_discover_new_settings">Scopri le nuove opzioni di impostazione</string>
    <string name="message_onboarding_saf_discover_new_settings">Ci sono nuove opzioni di impostazione che ti aiuteranno a gestire quali file e a quali directory l\'app può accedere sul tuo spazio di archiviazione. Andiamo, fai clic per scoprire le tue nuove possibilità.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_welcome">Le impostazioni del contenuto dell\'area di lavoro!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_welcome"><![CDATA[Eccezionalmente per scopi di scoperta, ti abbiamo reindirizzato direttamente a questa pagina che ti aiuterà a gestire a quali file e directory l\'app QuizMaker ha il <a href=\'permission_info\'>permesso</a> di accedere.<br/><br/>Tuttavia, sarai in grado di raggiungere questa pagina da solo mentre navighi tra le tue opzioni di impostazione. Sei pronto per la visita guidata?]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">Vuoi cambiare la directory principale dell\'area di lavoro?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">In qualsiasi momento puoi venire qui per fare clic su questa sezione che ti permetterà di selezionare un\'altra directory che dovrebbe essere utilizzata come posizione predefinita per le tue future creazioni di quiz</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Concedi il permesso di accesso a più directory</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Se necessario, puoi fare clic qui per aggiungere più altre directory al tuo spazio di lavoro in modo che tutti i loro contenuti vengano elencati all\'interno del tuo spazio di lavoro attraverso la schermata iniziale dell\'app. Inoltre, sarai in grado di rimuoverli facilmente da qui, se necessario.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_almost_done">Quasi finito!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_almost_done"><![CDATA[Questo è un tipo di accesso allo <a href=\'scoped_storage\'>storage con ambito</a>; è più rispettoso della privacy perché gestisci completamente ciò a cui l\'app QuizMaker può accedere sul tuo spazio di archiviazione. Pertanto, nella maggior parte dei casi, non è più necessario concedere all\'app QuizMaker un\'autorizzazione di accesso <a href=\'full_access\'>completo</a> alla memoria per tutto il disco.]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Non sei interessato alla privacy?</string>
    <string name="message_onboarding_common_guided_tour_completed">La visita guidata è ora completata</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Per le persone che sono disposte a mantenere l\'app funzionante nel VECCHIO modo o che non sono interessate dall\'approccio alla privacy richiesto e consigliato da GooglePlay per quanto riguarda Android 11 e versioni successive, puoi comunque consentire all\'app di ottenere un\'autorizzazione di accesso completo su tutto il tuo spazio di archiviazione facendo clic qui.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy_require_download_apk">Tuttavia, ciò richiederà il download e l\'installazione di un pacchetto di app non certificato da GooglePlay che dichiarerà l\'autorizzazione di accesso allo spazio di archiviazione completo come abilitata.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Nel caso in cui ora o in seguito sarai interessato a una maggiore privacy, puoi optare in qualsiasi momento facendo clic qui per disabilitare il permesso di accesso completo allo spazio di archiviazione e per iniziare a limitare gli accessi dell\'app ai tuoi file come consigliato da GooglePlay per una maggiore privacy dei dati in merito Android 11 e superiori.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Cerchi privacy?</string>
</resources>