<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "QuizMaker">]>
<resources>
    <string name="title_setting_workspace">Area di lavoro</string>
    <string name="summary_setting_workspace">Configura e personalizza il comportamento dell\'area di lavoro e della schermata iniziale dell\'app</string>
    <string name="title_setting_working_permissions">Directory di lavoro</string>
    <string name="summary_setting_working_permissions">Configura quali directory e quali file di quiz devono essere elencati nel tuo spazio di lavoro. Rimuovi o aggiungine di nuovi.</string>
    <string name="title_setting_workspace_content">Contenuto dell\'area di lavoro</string>
    <string name="title_setting_main_workspace_directory">Directory principale</string>
    <string name="title_setting_full_raw_storage_access">Accesso completo allo spazio di archiviazione</string>
    <string name="title_setting_workspace_other_content">Altri contenuti dell\'area di lavoro</string>
    <string name="message_setting_full_raw_storage_access">Definisci se sei disposto o meno a consentire all\'app &appname;
        di avere un accesso completo al tuo disco di archiviazione. Abilitandolo, &appname;
        funzionerà meglio durante la ricerca o l\'accesso ai file dei quiz da qualsiasi punto della memoria del dispositivo.</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory">Definisci una directory di file che verrà utilizzata come posizione predefinita per archiviare i file del quiz creati in futuro (formato file *.qcm).</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory_additional_info">Inoltre, tutti i file *.qcm in questa posizione verranno elencati automaticamente nell\'area di lavoro.</string>
    <string name="message_setting_workspace_other_content">Di seguito, aggiungi e rimuovi directory e altri percorsi di file il cui contenuto dovrebbe essere elencato nel tuo spazio di lavoro</string>
    <string name="message_processing_removing_location_from_workspace">Rimozione della posizione selezionata dall\'area di lavoro.</string>
    <string name="prompt_settings_define_main_workspace_directory">Fare clic qui per selezionare una directory</string>
    <string name="summary_setting_plugins">Aggiungi, rimuovi, abilita o disabilita plug-in ed estensioni che consentono di portare più funzionalità e capacità all\'app &appname;.</string>
    <string name="text_no_other_content_added_can_add_new">Per il momento non sono stati aggiunti ulteriori contenuti o directory. Fare clic sopra per aggiungerne uno nuovo, se necessario.</string>
    <string name="message_switch_to_unlocked_distribution"><![CDATA[Sfortunatamente, l\'attuale distribuzione dell\'app QuizMaker che stai utilizzando non si autorizza a ottenere un accesso completo allo spazio di archiviazione in base ai <a href="about_saf_requirement">requisiti di Google Play</a> per la tua attuale versione del sistema Android.<br/><br/>Per ottenere la versione dell\'app QuizMaker che include l\'autorizzazione di accesso completo allo spazio di archiviazione, dovrai scaricare e installare il pacchetto installabile (APK) corrispondente da solo.<br/><br/>Questa distribuzione alternativa ha il vantaggio di poter richiedere e acquisire i permessi di archiviazione sul tuo dispositivo in modo automatico e semplice; elencare e gestire tutti i file *.qcm da qualsiasi punto del disco di archiviazione.</br><br/>In questo modo, ti consente di evitare tutto il fastidio di concedere individualmente l\'accesso in scrittura a ciascun file di quiz o directory di lavoro selezionandoli tramite il selettore di file di sistema Android. <a href="about_saf_requirement">Clicca qui</a> per saperne di più.]]></string>
</resources>