<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Scrivici se necessario!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Se rilevi errori, errori o errori, non esitare a scriverci per segnalare il problema o anche per inviare proposte di soluzione. Saremo felici di leggerti. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Encourage us!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Later, if you appreciate the result of the translation; do not hesitate to encourage and support our work by rating us 5 stars on GooglePLay. We will be very happy. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Certo, probabilmente avrai notato che l\'app è ora tradotta nella tua lingua madre.\n\nSiamo lieti di annunciarvi che abbiamo lavorato negli ultimi mesi per tradurre l\'app per offrirti un\'esperienza ancora migliore 🙂.\n\nTuttavia, prima di continuare, puoi scegliere di ottenere maggiori informazioni su ciò che è stato tradotto o anche su come adattare parte della tua attuale creazione di quiz.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">La traduzione dell\'applicazione ti aiuta?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">Il nostro ultimo aggiornamento sulla traduzione delle app è di aiuto?\n\nPer favore, se apprezzi il nostro impegno nel tradurre questa app nella tua lingua madre, ti preghiamo di sostenere e incoraggiare il nostro lavoro valutando l\'app a 5 stelle su GooglePlay.\n\nSarà un grande supporto che ci incoraggerà ad andare oltre. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">Cambia la lingua dell\'app!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Se desideri cambiare o ripristinare la lingua dell\'app, puoi fare clic qui per aprire le opzioni di impostazione e selezionare la lingua preferita.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala português.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora está traduzido para o português.<br/><br/>Nos últimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua língua materna, a fim de oferecer uma melhor experiência para este novo ano de 2020.<br/><br/>É para nós um pequeno presente para você neste novo ano que começa.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que você aprecie o nosso trabalho. Você está pronto para o passeio? 🙂]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Ottimo, benvenuto all\'ultimo aggiornamento!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Congratulazioni, hai appena aggiornato la versione dell\'app. Infatti, lavoriamo costantemente per migliorarci. Attraverso questa nuova versione dell\'applicazione, abbiamo lavorato su diversi miglioramenti e correzioni di bug:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">Il nostro lavoro attraverso questo ultimo aggiornamento è stato positivo per te?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Il nostro ultimo aggiornamento sui miglioramenti delle app e sulle correzioni dei bug è utile e/o positivo per te?\n\nPer favore, se apprezzi i nostri sforzi incessanti e ripetuti fatti ogni giorno; in modo che questa applicazione diventi un passo dopo l\'altro migliore; Sempre meglio, non esitate a sostenerci e incoraggiare il nostro lavoro valutando l\'app con 5 stelle su GooglePlay.\n\nSarà un grande supporto che ci aiuterà e ci incoraggerà ad andare oltre continuando a dare il meglio di noi stessi.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Soprattutto in questo nuovo aggiornamento, c\'è una nuovissima disposizione dell\'area di lavoro che ti invitiamo a provare. Questa nuova disposizione dell\'area di lavoro ha lo scopo di facilitare la modifica dei quiz consentendo di modificare direttamente i file QCM senza doverli prima convertire come progetti modificabili.<br/><br/>Tutto si inserisce in un unico spazio di lavoro; non sono più necessarie due schede (questionari e creazioni).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">Cliccando qui, puoi accedere al menu delle impostazioni che ti permetterà di abilitare ma anche di scoprire la nuova disposizione dell\'area di lavoro che dovrebbe semplificare la tua esperienza con l\'app. Non preoccuparti, potrai modificare di nuovo in qualsiasi momento.</string>
    <string name="title_update_welcome">Benvenuto; pronti per la visita guidata?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Questo è il tuo nuovissimo spazio di lavoro che è costruito su una singola scheda e ha lo scopo di consentirti di modificare direttamente i file \'qcm\' esistenti sul tuo disco di archiviazione senza doverli prima convertire in progetti modificabili.\n\nTi mostreremo gli elementi essenziali che ti saranno utili per un rapido avvio. Sei pronto per la visita guidata?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">I tuoi progetti in attesa di migrazione!</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Vedi questa icona per avvisarti che hai progetti precedentemente presenti nella scheda \"creazioni\" del tuo vecchio spazio di lavoro in attesa di essere convertiti in file QCM e migrati nel tuo nuovo spazio di lavoro. Quando sei pronto, fai clic per avviare la migrazione; ora o più tardi, a tuo piacimento.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">Ecco, tutto è detto!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">La visita guidata della tua nuova home page è ora completa. Speriamo che tu abbia trovato utile questo piccolo tour.\n\nNon dimenticare di andare alla pagina dei dettagli di uno dei tuoi quiz a tua scelta per scoprire la novità che ti aspetta. 🙂</string>
</resources>