<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_new_workspace_ready">Ihr neuer Arbeitsplatz ist fertig!</string>
    <string name="message_new_saf_workspace_ready">Ihr Arbeitsbereich ist bereit und alle im ausgewählten Verzeichnis enthaltenen Quizdateien werden nun hier aufgelistet.\n\nKeine Sorge, Sie können dieses Verzeichnis jederzeit ändern und sogar weitere Verzeichnisse hinzufügen, damit deren Inhalte hier aufgelistet werden.\n\nIm nächsten Schritt zeigen wir Ihnen all das und noch viel mehr. Wir präsentieren Ihnen Ihr neues Optionsmenü. Bereit?</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu">Erreichen Sie Ihr neues Optionsmenü</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_single_tab">Über Ihr neues Optionsmenü können Sie nicht nur neue Quiz erstellen, sondern auch neue Verzeichnisse zu Ihrem Arbeitsbereich hinzufügen, sodass die App die Erlaubnis erhalten kann, deren Inhalte aufzulisten.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_dual_tabs">Über Ihr neues Optionsmenü können Sie nicht nur Ihren Speicher durchsuchen, um eine bestimmte Datei zu öffnen, sondern auch neue Verzeichnisse zu Ihrem Arbeitsbereich hinzufügen, sodass die App die Erlaubnis erhalten kann, deren Inhalt aufzulisten.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">Fügen Sie nach Bedarf ein neues Verzeichnis hinzu!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">Sie können jederzeit hier klicken, um Ihrem Arbeitsbereich weitere Verzeichnisse hinzuzufügen, damit Sie der QuizMaker-App eine Speicherzugriffsberechtigung für diese Speicherorte erteilen</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Öffnen Sie eine bestimmte Datei!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Wenn Sie hier klicken, können Sie Ihren Gerätespeicher durchsuchen, um eine bestimmte Datei auszuwählen, die Sie öffnen möchten. Dadurch erteilen Sie der QuizMaker-App zusätzlich zum Öffnen auch eine Speicherzugriffsberechtigung für diese ausgewählte Datei und sie wird Ihrer Workspace-Elementliste hinzugefügt.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Haben Sie Zweifel?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Für jede der Menüoptionen können Sie auf das Hilfesymbol klicken, um eine kurze Beschreibung der zugehörigen Funktion zu erhalten!</string>
    <string name="title_onboarding_saf_discover_new_settings">Entdecken Sie die neuen Einstellungsmöglichkeiten</string>
    <string name="message_onboarding_saf_discover_new_settings">Es gibt neue Einstellungsmöglichkeiten, mit denen Sie verwalten können, auf welche Dateien und welche Verzeichnisse die App auf Ihrem Speicher zugreifen darf. Los geht\'s, klicken Sie und entdecken Sie Ihre neuen Möglichkeiten.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_welcome">Ihre Workspace-Inhaltseinstellungen!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_welcome"><![CDATA[Ausnahmsweise zu Entdeckungszwecken haben wir Sie direkt auf diese Seite umgeleitet, die Ihnen hilft, zu verwalten, auf welche Dateien und Verzeichnisse die QuizMaker-App <a href=\'permission_info\'>zugreifen</a> darf.<br/><br/>Sie können diese Seite jedoch später selbst erreichen, während Sie durch Ihre Einstellungsoptionen navigieren. Sind Sie bereit für die geführte Tour?]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">Sind Sie bereit, Ihr Hauptarbeitsbereichsverzeichnis zu ändern?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">Sie können jederzeit hierher kommen, um auf diesen Abschnitt zu klicken, in dem Sie ein anderes Verzeichnis auswählen können, das als Standardspeicherort für Ihre zukünftigen Quiz-Erstellungen verwendet werden soll</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Erteilen Sie Zugriffsberechtigungen für mehrere Verzeichnisse</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Bei Bedarf können Sie hier klicken, um mehrere andere Verzeichnisse zu Ihrem Arbeitsbereich hinzuzufügen, sodass alle ihre Inhalte in Ihrem Arbeitsbereich über den Startbildschirm der App aufgelistet werden. Außerdem können Sie sie bei Bedarf einfach von hier entfernen.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_almost_done">Fast beendet!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_almost_done"><![CDATA[Dies ist eine Art <a href=\'scoped_storage\'>bereichsbezogener Speicherzugriff</a>; Es ist datenschutzfreundlicher, da Sie vollständig verwalten, worauf die QuizMaker-App auf Ihrem Speicher zugreifen kann. Daher ist es in den meisten Fällen nicht mehr erforderlich, der QuizMaker-App eine <a href=\'full_access\'>voll</a>ständige Speicherzugriffsberechtigung für alle Ihre Festplatten zu erteilen.]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Kein Interesse am Datenschutz?</string>
    <string name="message_onboarding_common_guided_tour_completed">Die Führung ist nun abgeschlossen</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Für Personen, die bereit sind, die App weiterhin auf die ALTE Art und Weise zu betreiben, oder die nicht an dem von GooglePlay erforderlichen und empfohlenen Datenschutzansatz für Android 11 und höher interessiert sind, können Sie der App dennoch erlauben, eine vollständige Zugriffsberechtigung auf Ihren gesamten Speicher zu erhalten, indem Sie auf klicken hier.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy_require_download_apk">Dies erfordert jedoch das Herunterladen und Installieren eines nicht von GooglePlay zertifizierten App-Pakets, das die Berechtigung für den vollständigen Speicherzugriff als aktiviert deklariert.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Falls Sie jetzt oder später an mehr Datenschutz interessiert sind, können Sie sich jederzeit entscheiden, indem Sie hier klicken, um die vollständige Speicherzugriffsberechtigung zu deaktivieren und die App-Zugriffe auf Ihre Dateien einzuschränken, wie von GooglePlay für mehr Datenschutz empfohlen Android 11 und höher.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Privatsphäre gesucht?</string>
</resources>