<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Schreiben Sie uns bei Bedarf!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Wenn Sie Fehler, Irrtümer oder Fehler entdecken, schreiben Sie uns bitte, um das Problem zu melden oder sogar Lösungsvorschläge einzureichen. Wir freuen uns, Sie zu lesen. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Ermutigen Sie uns!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Später, wenn Sie das Ergebnis der Übersetzung schätzen; Zögern Sie nicht, unsere Arbeit zu fördern und zu unterstützen, indem Sie uns bei GooglePLay mit 5 Sternen bewerten. Wir werden sehr glücklich sein. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Sicher, Sie haben wahrscheinlich bemerkt, dass die App jetzt in Ihre Muttersprache übersetzt ist.\n\nWir freuen uns, Ihnen mitteilen zu können, dass wir in den letzten Monaten daran gearbeitet haben, die App zu übersetzen, um Ihnen ein noch besseres Erlebnis zu bieten 🙂.\n\nBevor Sie fortfahren, können Sie jedoch weitere Informationen darüber erhalten, was übersetzt wurde oder wie Sie einen Teil Ihrer aktuellen Quizerstellung anpassen können.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">Hilft Ihnen die Übersetzung der Bewerbung?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">Nossa última atualização sobre a tradução de aplicativos está ajudando?\n\nPor favor, se você aprecia o nosso esforço em relação à tradução deste aplicativo para o português, apoie e incentive nosso trabalho classificando o aplicativo 5 estrelas no GooglePlay.las no GooglePlay.\n\nSerá um grande apoio que nos encorajará a ir mais longe. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">App-Sprache ändern!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Wenn Sie bereit sind, die App-Sprache zu ändern oder wiederherzustellen, können Sie hier klicken, um die Einstellungsoptionen zu öffnen und Ihre bevorzugte Sprache auszuwählen.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala português.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora está traduzido para o português.<br/><br/>Nos últimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua língua materna, a fim de oferecer uma melhor experiência para este novo ano de 2020.<br/><br/>É para nós um pequeno presente para você neste novo ano que começa.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que você aprecie o nosso trabalho. Você está pronto para o passeio? 🙂]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Super, willkommen zum neuesten Update!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch, Sie haben gerade Ihre App-Version aktualisiert. Tatsächlich arbeiten wir ständig daran, uns zu verbessern. Durch diese neue Version der Anwendung haben wir an mehreren Verbesserungen und Fehlerbehebungen gearbeitet:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">War unsere Arbeit an diesem neuesten Update gut für Sie?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Ist unser aktuelles Update zu App-Verbesserungen und Fehlerkorrekturen nützlich und/oder gut für Sie?\n\nBitte, wenn Sie unsere unermüdlichen und wiederholten Bemühungen schätzen, die wir jeden Tag unternommen haben; so dass diese Anwendung einen Schritt nach dem anderen besser wird; Besser und besser, bitte zögern Sie nicht, uns zu unterstützen und unsere Arbeit zu fördern, indem Sie die App auf GooglePlay mit 5 Sternen bewerten.\n\nEs wird eine großartige Unterstützung sein, die uns helfen und uns ermutigen wird, weiter zu gehen, indem wir weiterhin das Beste von uns geben.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Besonders bei diesem neuen Update gibt es eine brandneue Arbeitsbereichsdisposition, zu der wir Sie einladen, sie auszuprobieren. Diese neue Arbeitsbereichseinteilung soll die Bearbeitung von Quiz erleichtern, indem Sie QCM-Dateien direkt bearbeiten können, ohne sie zuerst als bearbeitbare Projekte konvertieren zu müssen.<br/><br/>Alles passt in einen einzigen Arbeitsbereich; keine Notwendigkeit für zwei Registerkarten mehr (Fragebögen & Kreationen).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">Wenn Sie hier klicken, können Sie auf das Einstellungsmenü zugreifen, mit dem Sie die neue Arbeitsbereichsdisposition aktivieren, aber auch entdecken können, die Ihre App-Erfahrung vereinfachen soll. Keine Sorge, Sie können jederzeit wieder Änderungen vornehmen.</string>
    <string name="title_update_welcome">Herzlich willkommen; Bereit für die Führung?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Dies ist Ihr brandneuer Arbeitsbereich, der auf einer einzigen Registerkarte aufgebaut ist und Ihnen ermöglicht, auf Ihrer Speicherplatte vorhandene \'qcm\'-Dateien direkt zu bearbeiten, ohne sie zuerst in bearbeitbare Projekte konvertieren zu müssen.\n\nWir zeigen Ihnen wesentliche Elemente, die Ihnen für einen schnellen Einstieg nützlich sein werden. Sind Sie bereit für die Führung?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Ihre Projekte warten auf Migration!</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Sie sehen dieses Symbol, um Sie zu warnen, dass Projekte, die zuvor auf der Registerkarte "Erstellungen" Ihres alten Arbeitsbereichs vorhanden waren, darauf warten, in QCM-Dateien konvertiert und in Ihren neuen Arbeitsbereich migriert zu werden. Wenn Sie fertig sind, klicken Sie auf, um die Migration zu starten. jetzt oder später, ganz nach Belieben.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">Das war\'s, alles ist gesagt!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">Die Führung durch Ihre neue Homepage ist nun abgeschlossen. Wir hoffen, Sie fanden diese kleine Tour nützlich.\n\nVergessen Sie nicht, auf die Detailseite eines Ihrer Quizze Ihrer Wahl zu gehen, um die Neuheit zu entdecken, die Sie erwartet. 🙂</string>
    <string name="title_update_info_android_11_full_compatibility">Wichtiges und wichtiges Update; Bitte lesen Sie die Informationen unten sorgfältig durch.</string>
    <string name="message_update_info_android_11_full_compatibility"><![CDATA[This is a major update for Android-11 and upper\'s devices to match the new <font color="#E53935">GooglePlay requirements</font> and that of the android latest versions.<br/><br/>Indeed, as requested by GooglePlay; starting the 1st November 2021, all apps published on GooglePlay have to be fully compatible with Android-11 to keep being updated and accessible from this platform.<br/><br/>According to this new requirement and because of important change regarding the newest Android versions; the QuizMaker app need the <font color="#c6802a">permission to manage storage</font> in order to keep being able to list, retrieve, create, edit and manage all qcm files available on your storage disk.<br/><br/>Please accept the required permission to allow QuizMaker to work properly. Feel free to <a href="https://developer.android.com/about/versions/11/privacy/storage">click here</a> or also opt to read <a href="https://developer.android.com/distribute/play-policies#APILevel30">this</a>, <a href="https://developer.android.com/about/versions/11/privacy/storage#permissions">this</a> or <a href="https://developer.android.com/training/data-storage/manage-all-files">this</a> articles in order to know more about these new changes and requirements from the Google official pages if needed.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_update">Willkommen zum neuen Update</string>
    <string name="message_welcome_new_update_android_11_compat">Willkommen beim neuen Update von QuizMaker, das volle Kompatibilität für Android 11, 12 und höher bringt.\n\nEs verbessert den Datenschutz der Benutzer, um den Empfehlungen und Anforderungen von GooglePlay in Bezug auf Benutzerdaten, Speicherzugriff, Sicherheit und Datenschutz zu folgen</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy">Mehr Datenschutz</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy">Dieses neue Update bringt mehr Datenschutz in Bezug auf den Zugriff der App auf Dateien in Ihrem Speicher auf Geräten mit Android 11 und höher.\n\nAuf Android 11 und höher ist es jetzt in den meisten Fällen nicht mehr erforderlich, der QuizMaker-App eine vollständige Zugriffsberechtigung für Ihren gesamten Speicher zu erteilen.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy_storage_full_control">Erhalten Sie die volle Kontrolle</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy_storage_full_control">Ab diesem neuen Update haben Sie die volle Kontrolle darüber, auf welche Verzeichnisse und Dateien die QuizMaker-App zugreifen kann.\n\nIn einem kurzen interaktiven Tutorial führen wir Sie Schritt für Schritt durch die Initialisierung Ihres neuen Arbeitsbereichs.\n\nBitte folgen Sie dem Tutorial sorgfältig, um sicherzustellen, dass Sie nichts verpassen.</string>
    <string name="title_welcome_new_saf_workspace">Willkommen in Ihrem neuen Arbeitsbereich!</string>
    <string name="message_welcome_new_saf_workspace"><![CDATA[Bevor Sie beginnen, müssen Sie Ihrem aktuellen Quizverzeichnis eine gut abgegrenzte Zugriffsberechtigung erteilen, indem Sie es über die Android-Dateiauswahl auswählen. Dieses Verzeichnis befindet sich unter <a href=\'file_path\'>„Phone:/QcmMaker“</a> und war der Standardspeicherort für Ihre erstellten Quizze als *.qcm-Dateien.<br/><br/>Auf diese Weise erhält die App nur einen begrenzten Zugriff auf dieses bestimmte Verzeichnis und listet wie zuvor alle von Ihnen erstellten Quiz auf. Es ist keine vollständige Speicherberechtigung mehr erforderlich, um Quizdateien auf Ihrem Speicher zu verwalten.<br/><br/>Im nächsten Schritt werden Sie direkt in das <a href=\'file_path\'>Zielverzeichnis</a> weitergeleitet, in dem Sie darauf warten, die erforderliche Zugriffsberechtigung zu erteilen.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_changes">Wichtige Änderungen!</string>
    <string name="message_welcome_new_changes">In der Tat verlangt Google Play seit dem 1. November 2022 von allen Entwicklern (einschließlich uns), dass sie daran arbeiten, eine datenschutzfreundlichere Alternative für den Zugriff auf Dateien auf den Speichergeräten der Benutzer bereitzustellen, wenn wir in der Lage sein wollen, weiterhin neue Updates für unsere App zu veröffentlichen ihr Geschäft: (PlayStore).\n\nDaher haben wir in den letzten Monaten daran gearbeitet, unser Bestes zu geben, um Ihnen die beste Erfahrung in Sachen Datenschutz und Datensicherheit zu bieten.</string>
    <string name="message_welcome_new_changes_before">In der Tat verlangt Google Play seit 2021-2022 von allen Entwicklern (einschließlich uns), dass sie daran arbeiten, eine datenschutzfreundlichere Alternative für den Zugriff auf Dateien auf den Speichergeräten der Benutzer bereitzustellen, wenn wir in der Lage sein wollen, weiterhin neue Updates für unsere App zu veröffentlichen ihr Geschäft: (PlayStore).\n\nDaher haben wir in den letzten Monaten daran gearbeitet, unser Bestes zu geben, um Ihnen die beste Erfahrung in Sachen Datenschutz und Datensicherheit zu bieten.</string>
    <string name="title_warning_swipe_too_fast">Hey, warte einen Moment!</string>
    <string name="message_warning_swipe_too_fast">Es sieht so aus, als würden Sie zu schnell durch die Seiten wischen. Bitte stellen Sie sicher, dass Sie die Informationen, die wir auf diesen wenigen Seiten mit Ihnen teilen möchten, gut lesen, bevor Sie fortfahren.</string>
    <string name="message_warning_canceling_very_important_information">Was wir Ihnen hier zeigen werden, sind sehr, sehr,... sehr, ..., sehr... wichtige Informationen. Ohne diese Informationen zu kennen, werden Ihnen wahrscheinlich viele wichtige Dinge bezüglich des App-Verhaltens entgehen!</string>
    <string name="caution_accept_missing_information">Ich verstehe, dass ich wichtige Informationen verpassen würde</string>
    <string name="caution_ensure_you_want_to_missing_information">Bitte vergewissern Sie sich zuerst, dass Sie wirklich bereit sind, die Informationen zu verpassen, die wir mit Ihnen teilen werden.</string>
    <string name="message_ensure_to_email_us"><![CDATA[Wenn Sie irgendein Problem mit der App oder Ihren Quizfragen haben, senden Sie uns einfach eine <a href="e">E-Mail</a>; Zögern Sie nicht. Wir werden in den nächsten Stunden oder Minuten antworten. In der Tat ist es definitiv der schnellste und bequemste Weg, um Hilfe und echte Informationen zum Verhalten der App zu erhalten!<br/><br/>Sie können uns jederzeit eine <a href="e">E-Mail</a> über die entsprechende Option in der Menüleiste auf der linken Seite des Startbildschirms senden.]]></string>
    <string name="title_ensure_to_email_us">Immer daran denken!</string>
    <string name="action_keep_app_working_as_before">Lassen Sie die App wie bisher funktionieren</string>
    <string name="title_patch_applied">Patch angewendet!</string>
    <string name="message_invite_take_a_look_at_workspace_changes">Werfen wir nun einen Blick auf einige interessante neue Optionen, die wir Ihrem Arbeitsbereich hinzugefügt haben.</string>
    <string name="message_caution_storage_legacy_compat_patch_applied"><![CDATA[Ein Patch wurde angewendet, damit die App weiterhin funktioniert, indem Sie Ihre zuvor gewährte Speicherberechtigung verwenden. Das bedeutet, dass der von GooglePlay empfohlene datenschutzbasierte Ansatz ignoriert wird. Dieser Patch überlebt jedoch nicht, falls Sie die App deinstallieren und neu installieren (<a href=\'details\'>GooglePLay erlaubt dies nicht</a>).]]></string>
</resources>