<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Schreiben Sie uns bei Bedarf!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Wenn Sie Fehler, Irrtümer oder Fehler entdecken, schreiben Sie uns bitte, um das Problem zu melden oder sogar Lösungsvorschläge einzureichen. Wir freuen uns, Sie zu lesen. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Encourage us!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Later, if you appreciate the result of the translation; do not hesitate to encourage and support our work by rating us 5 stars on GooglePLay. We will be very happy. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Sicher, Sie haben wahrscheinlich bemerkt, dass die App jetzt in Ihre Muttersprache übersetzt ist.\n\nWir freuen uns, Ihnen mitteilen zu können, dass wir in den letzten Monaten daran gearbeitet haben, die App zu übersetzen, um Ihnen ein noch besseres Erlebnis zu bieten 🙂.\n\nBevor Sie fortfahren, können Sie jedoch weitere Informationen darüber erhalten, was übersetzt wurde oder wie Sie einen Teil Ihrer aktuellen Quizerstellung anpassen können.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">Hilft Ihnen die Übersetzung der Bewerbung?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">Nossa última atualização sobre a tradução de aplicativos está ajudando?\n\nPor favor, se você aprecia o nosso esforço em relação à tradução deste aplicativo para o português, apoie e incentive nosso trabalho classificando o aplicativo 5 estrelas no GooglePlay.las no GooglePlay.\n\nSerá um grande apoio que nos encorajará a ir mais longe. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">App-Sprache ändern!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Wenn Sie bereit sind, die App-Sprache zu ändern oder wiederherzustellen, können Sie hier klicken, um die Einstellungsoptionen zu öffnen und Ihre bevorzugte Sprache auszuwählen.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala português.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora está traduzido para o português.<br/><br/>Nos últimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua língua materna, a fim de oferecer uma melhor experiência para este novo ano de 2020.<br/><br/>É para nós um pequeno presente para você neste novo ano que começa.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que você aprecie o nosso trabalho. Você está pronto para o passeio? 🙂]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Super, willkommen zum neuesten Update!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch, Sie haben gerade Ihre App-Version aktualisiert. Tatsächlich arbeiten wir ständig daran, uns zu verbessern. Durch diese neue Version der Anwendung haben wir an mehreren Verbesserungen und Fehlerbehebungen gearbeitet:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">War unsere Arbeit an diesem neuesten Update gut für Sie?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Ist unser aktuelles Update zu App-Verbesserungen und Fehlerkorrekturen nützlich und/oder gut für Sie?\n\nBitte, wenn Sie unsere unermüdlichen und wiederholten Bemühungen schätzen, die wir jeden Tag unternommen haben; so dass diese Anwendung einen Schritt nach dem anderen besser wird; Besser und besser, bitte zögern Sie nicht, uns zu unterstützen und unsere Arbeit zu fördern, indem Sie die App auf GooglePlay mit 5 Sternen bewerten.\n\nEs wird eine großartige Unterstützung sein, die uns helfen und uns ermutigen wird, weiter zu gehen, indem wir weiterhin das Beste von uns geben.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Besonders bei diesem neuen Update gibt es eine brandneue Arbeitsbereichsdisposition, zu der wir Sie einladen, sie auszuprobieren. Diese neue Arbeitsbereichseinteilung soll die Bearbeitung von Quiz erleichtern, indem Sie QCM-Dateien direkt bearbeiten können, ohne sie zuerst als bearbeitbare Projekte konvertieren zu müssen.<br/><br/>Alles passt in einen einzigen Arbeitsbereich; keine Notwendigkeit für zwei Registerkarten mehr (Fragebögen & Kreationen).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">Wenn Sie hier klicken, können Sie auf das Einstellungsmenü zugreifen, mit dem Sie die neue Arbeitsbereichsdisposition aktivieren, aber auch entdecken können, die Ihre App-Erfahrung vereinfachen soll. Keine Sorge, Sie können jederzeit wieder Änderungen vornehmen.</string>
    <string name="title_update_welcome">Herzlich willkommen; Bereit für die Führung?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Dies ist Ihr brandneuer Arbeitsbereich, der auf einer einzigen Registerkarte aufgebaut ist und Ihnen ermöglicht, auf Ihrer Speicherplatte vorhandene \'qcm\'-Dateien direkt zu bearbeiten, ohne sie zuerst in bearbeitbare Projekte konvertieren zu müssen.\n\nWir zeigen Ihnen wesentliche Elemente, die Ihnen für einen schnellen Einstieg nützlich sein werden. Sind Sie bereit für die Führung?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Ihre Projekte warten auf Migration!</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Sie sehen dieses Symbol, um Sie zu warnen, dass Projekte, die zuvor auf der Registerkarte "Erstellungen" Ihres alten Arbeitsbereichs vorhanden waren, darauf warten, in QCM-Dateien konvertiert und in Ihren neuen Arbeitsbereich migriert zu werden. Wenn Sie fertig sind, klicken Sie auf, um die Migration zu starten. jetzt oder später, ganz nach Belieben.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">Das war\'s, alles ist gesagt!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">Die Führung durch Ihre neue Homepage ist nun abgeschlossen. Wir hoffen, Sie fanden diese kleine Tour nützlich.\n\nVergessen Sie nicht, auf die Detailseite eines Ihrer Quizze Ihrer Wahl zu gehen, um die Neuheit zu entdecken, die Sie erwartet. 🙂</string>
</resources>