<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "QuizMaker">]>
<resources>
    <string name="title_setting_workspace">Arbeitsplatz</string>
    <string name="summary_setting_workspace">Konfigurieren und passen Sie an, wie sich Ihr Arbeitsbereich und der Startbildschirm Ihrer App verhalten sollen</string>
    <string name="title_setting_working_permissions">Arbeitsverzeichnis</string>
    <string name="summary_setting_working_permissions">Konfigurieren Sie, welche Verzeichnisse und welche Quizdateien in Ihrem Arbeitsbereich aufgelistet werden sollen. Entfernen Sie oder fügen Sie neue hinzu.</string>
    <string name="title_setting_workspace_content">Inhalt des Arbeitsbereichs</string>
    <string name="title_setting_main_workspace_directory">Hauptsächlich</string>
    <string name="title_setting_full_raw_storage_access">Vollständiger Speicherzugriff</string>
    <string name="title_setting_workspace_other_content">Andere Arbeitsbereichsinhalte</string>
    <string name="message_setting_full_raw_storage_access">Legen Sie fest, ob Sie bereit sind, der &appname;-App vollen Zugriff auf Ihre Speicherfestplatte zu gewähren. Durch die Aktivierung wird &appname;
        beim Suchen oder Zugreifen auf Quizdateien von überall auf Ihrem Gerätespeicher eine bessere Leistung erbringen.</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory">Definieren Sie ein Dateiverzeichnis, das als Standardspeicherort zum Speichern Ihrer zukünftig erstellten Quizdateien (*.qcm-Dateiformat) verwendet wird.</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory_additional_info">Außerdem werden alle *.qcm-Dateien an diesem Speicherort automatisch in Ihrem Arbeitsbereich aufgelistet.</string>
    <string name="message_setting_workspace_other_content">Fügen Sie unten Verzeichnisse und andere Dateispeicherorte hinzu und entfernen Sie sie, deren Inhalt in Ihrem Arbeitsbereich aufgelistet werden dürfen</string>
    <string name="message_processing_removing_location_from_workspace">Entfernen des ausgewählten Standorts aus Ihrem Arbeitsbereich.</string>
    <string name="prompt_settings_define_main_workspace_directory">Klicken Sie hier, um ein Verzeichnis auszuwählen</string>
    <string name="summary_setting_plugins">Plugins und Erweiterungen hinzufügen, entfernen, aktivieren oder deaktivieren, die es ermöglichen, der &appname;-App mehr Funktionen und Fähigkeiten hinzuzufügen.</string>
    <string name="text_no_other_content_added_can_add_new">Es wurden vorerst keine weiteren Inhalte oder Verzeichnisse hinzugefügt. Klicken Sie oben, um bei Bedarf ein neues hinzuzufügen.</string>
    <string name="message_switch_to_unlocked_distribution"><![CDATA[Leider autorisiert sich die von Ihnen verwendete aktuelle QuizMaker-App-Distribution nicht selbst, um einen vollständigen Speicherzugriff gemäß den <a href="about_saf_requirement">Google Play-Anforderungen</a> für Ihre aktuelle Android-Systemversion zu erhalten.<br/><br/>Um die Version der QuizMaker-App mit voller Speicherzugriffsberechtigung zu erhalten, müssen Sie das entsprechende installierbare Paket (APK) selbst herunterladen und installieren.<br/><br/>Diese alternative Verteilung hat den Vorteil, dass Sie automatisch und einfach eine Speichererlaubnis auf Ihrem Gerät anfordern und erwerben können; Auflisten und Verwalten aller *.qcm-Dateien von überall auf Ihrer Speicherplatte.<br/><br/>Auf diese Weise können Sie den ganzen Aufwand vermeiden, Schreibzugriff auf jede Quizdatei oder jedes Arbeitsverzeichnis einzeln zu gewähren, indem Sie sie über die Dateiauswahl des Android-Systems auswählen. <a href="about_saf_requirement">Klicken Sie hier</a>, um mehr darüber zu erfahren.]]></string>
</resources>