<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">隆Escr铆banos si es necesario!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Si detecta alg煤n error, no dude en escribirnos para informar el problema o incluso para presentar propuestas de soluci贸n. Estaremos encantados de leerlo. </string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">隆An铆mate!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">M谩s tarde, si aprecia el resultado de la traducci贸n; No dude en alentar y apoyar nuestro trabajo calific谩ndonos 5 estrellas en GooglePLay. Seremos muy felices. </string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Claro, probablemente hayas notado que la aplicaci贸n ahora est谩 traducida a tu lengua materna.\n\nNos complace anunciarle que hemos trabajado los 煤ltimos meses para traducir la aplicaci贸n y ofrecerle una experiencia a煤n mejor .\n\nSin embargo, antes de continuar, puede optar por obtener m谩s informaci贸n sobre lo que se tradujo o incluso c贸mo adaptar parte de su creaci贸n de prueba actual.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">Does the translation of the application help you?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">驴Nos est谩 ayudando nuestra 煤ltima actualizaci贸n de traducci贸n de aplicaciones?\n\nPor favor, si aprecia nuestro esfuerzo en traducir esta aplicaci贸n a su lengua materna, apoye y aliente nuestro trabajo al calificar la aplicaci贸n con 5 estrellas en GooglePlay.\n\nSer谩 un gran apoyo que nos animar谩 a ir m谩s all谩. </string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">隆Cambia el idioma de la aplicaci贸n!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Si est谩 dispuesto a cambiar o restaurar el idioma de la aplicaci贸n, puede hacer clic aqu铆 para abrir las opciones de configuraci贸n y seleccionar su idioma preferido.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala portugu锚s.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora est谩 traduzido para o portugu锚s.<br/><br/>Nos 煤ltimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua l铆ngua materna, a fim de oferecer uma melhor experi锚ncia para este novo ano de 2020.<br/><br/> para n贸s um pequeno presente para voc锚 neste novo ano que come莽a.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que voc锚 aprecie o nosso trabalho. Voc锚 est谩 pronto para o passeio? ]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Genial, 隆hay algo nuevo con la 煤ltima actualizaci贸n de tu app!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Enhorabuena, acaba de actualizar la versi贸n de su aplicaci贸n. De hecho, trabajamos permanentemente para mejorar. A trav茅s de esta nueva versi贸n de la aplicaci贸n, hemos trabajado en varias mejoras y correcciones de errores:<br/><br/>1- Ahora, cuando importa Preguntas y respuestas desde un archivo QCM existente, los recursos como im谩genes y sonidos ahora tambi茅n se copian en su creaci贸n.<br/><br/>2- Durante la edici贸n, cuando configura la duraci贸n de la prueba, ahora puede elegir definir la duraci贸n total de la prueba o el tiempo para cada pregunta.<br/><br/>3- Optimizaciones y mejoras de los comportamientos del editor.]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">驴Nuestro trabajo a trav茅s de esta 煤ltima actualizaci贸n fue bueno para usted?</string>
    <string name="message_update_rate_update">驴Nuestra 煤ltima actualizaci贸n sobre mejoras de aplicaciones y correcci贸n de errores es 煤til y/o buena para usted?\n\nPor favor, si aprecian nuestros incansables y repetidos esfuerzos realizados todos los d铆as; para que esta aplicaci贸n sea mejor un paso tras otro; cada vez mejor, no dude en apoyarnos y fomentar nuestro trabajo calificando la aplicaci贸n con 5 estrellas en GooglePlay.\n\nSer谩 un gran apoyo que nos ayudar谩 y animar谩 a ir m谩s all谩 y seguir dando lo mejor de nosotros.</string>
</resources>