<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Écrivez-nous au besoin!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Si vous détectez des bogues, des erreurs ou des dysfonctionnement, n\'hésitez pas à nous écrire afin de signaler le problème ou même de soumettre des propositions de solution. Nous serons ravis de vous lire. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">Change app language !</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">If you are willing to change or restore app language, you can click here to open settings options and select your preferred language.</string>
    <string name="title_update_info_general">Super, il y a du nouveau avec votre dernière mise à jour!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Félicitations, vous venez de mettre à jour la version de votre application. En effet, nous travaillons en permanence pour nous améliorer. Grâce à cette nouvelle version de l\'application, nous avons travaillé sur plusieurs améliorations et corrections de bugs:<br/><br/>1- Désormais, lorsque vous importez des questions/réponses à partir d\'un fichier QCM existant, des ressources telles que des images et des sons sont désormais également copiées dans votre création.<br/><br/>2- Lors de l\'édition, lorsque vous configurez la durée du quiz, vous pouvez désormais choisir de définir soit la durée totale du test, soit la durée de chaque question.<br/><br/>3- Optimisations et améliorations des comportements de l\'éditeur.]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">Notre travail via cette dernière mise à jour vous a-t-il été bénéfique?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Notre dernière mise à jour concernant les améliorations de l\'application et les corrections de bogues vous est-elle utile et/ou bonne pour vous?\n\nS\'il vous plaît, si vous appréciez nos efforts acharnés et répètés effectués chaque jour; afin que cette application devienne un pas après l\'autre mieux; de mieux en mieux, svp, n\'hésitez pas a nous soutenir et a encourager notre travail en notant l\'application 5 étoiles sur GooglePlay.\n\nCe sera un grand soutien qui nous aidera et nous encouragera à aller plus loin en continuant a donner le meilleur de nous même.</string>
</resources>