<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Scrivici se necessario!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Se rilevi errori, errori o errori, non esitare a scriverci per segnalare il problema o anche per inviare proposte di soluzione. Saremo felici di leggerti. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Encourage us!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Later, if you appreciate the result of the translation; do not hesitate to encourage and support our work by rating us 5 stars on GooglePLay. We will be very happy. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Certo, probabilmente avrai notato che l\'app è ora tradotta nella tua lingua madre.\n\nSiamo lieti di annunciarvi che abbiamo lavorato negli ultimi mesi per tradurre l\'app per offrirti un\'esperienza ancora migliore 🙂.\n\nTuttavia, prima di continuare, puoi scegliere di ottenere maggiori informazioni su ciò che è stato tradotto o anche su come adattare parte della tua attuale creazione di quiz.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">La traduzione dell\'applicazione ti aiuta?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">Il nostro ultimo aggiornamento sulla traduzione delle app è di aiuto?\n\nPer favore, se apprezzi il nostro impegno nel tradurre questa app nella tua lingua madre, ti preghiamo di sostenere e incoraggiare il nostro lavoro valutando l\'app a 5 stelle su GooglePlay.\n\nSarà un grande supporto che ci incoraggerà ad andare oltre. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">Cambia la lingua dell\'app!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Se desideri cambiare o ripristinare la lingua dell\'app, puoi fare clic qui per aprire le opzioni di impostazione e selezionare la lingua preferita.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala português.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora está traduzido para o português.<br/><br/>Nos últimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua língua materna, a fim de oferecer uma melhor experiência para este novo ano de 2020.<br/><br/>É para nós um pequeno presente para você neste novo ano que começa.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que você aprecie o nosso trabalho. Você está pronto para o passeio? 🙂]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Fantastico, c\'è qualcosa di nuovo con il tuo ultimo aggiornamento dell\'app!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Congratulazioni, hai appena aggiornato la versione dell\'app. In effetti, lavoriamo costantemente per migliorare. Attraverso questa nuova versione dell\'app, abbiamo lavorato a diversi miglioramenti e correzioni di bug:<br/><br/>1- Ora, quando importi domande e risposte da un file QCM esistente, le risorse come immagini e suoni vengono ora copiate nella tua creazione.<br/><br/>2- Durante la modifica, quando si configura la durata del quiz, è ora possibile scegliere di definire la durata totale del test o il tempo per ciascuna domanda.<br/><br/>3- Ottimizzazione e miglioramento dei comportamenti dell\'editor.]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">Il nostro lavoro attraverso questo ultimo aggiornamento è stato positivo per te?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Il nostro ultimo aggiornamento sui miglioramenti delle app e sulle correzioni dei bug è utile e/o positivo per te?\n\nPer favore, se apprezzi i nostri sforzi incessanti e ripetuti fatti ogni giorno; in modo che questa applicazione diventi un passo dopo l\'altro migliore; Sempre meglio, non esitate a sostenerci e incoraggiare il nostro lavoro valutando l\'app con 5 stelle su GooglePlay.\n\nSarà un grande supporto che ci aiuterà e ci incoraggerà ad andare oltre continuando a dare il meglio di noi stessi.</string>
</resources>