<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "QuizMaker">]>
<resources>
    <string name="title_setting_workspace">Área de trabalho</string>
    <string name="summary_setting_workspace">Configure e personalize a maneira como seu workspace e a tela inicial do aplicativo devem se comportar</string>
    <string name="title_setting_working_permissions">Diretório de trabalho</string>
    <string name="summary_setting_working_permissions">Configure quais diretórios e quais arquivos de teste devem ser listados em seu espaço de trabalho. Remova ou adicione novos.</string>
    <string name="title_setting_workspace_content">Configuração de conteúdo</string>
    <string name="title_setting_main_workspace_directory">Diretório principal</string>
    <string name="title_setting_full_raw_storage_access">Acesso total ao armazenamento</string>
    <string name="title_setting_workspace_other_content">Outros conteúdos do espaço de trabalho</string>
    <string name="message_setting_full_raw_storage_access">Defina se você deseja ou não permitir que o aplicativo &appname;
        tenha acesso total ao seu disco de armazenamento. Ao ativá-lo, o &appname; terá um desempenho melhor ao pesquisar ou acessar arquivos de quiz de qualquer lugar no armazenamento do dispositivo.</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory">Defina um diretório de arquivo que será usado como o local padrão para armazenar seus arquivos de teste criados no futuro (formato de arquivo *.qcm).</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory_additional_info">Além disso, todos os arquivos *.qcm neste local serão listados automaticamente em seu espaço de trabalho.</string>
    <string name="message_setting_workspace_other_content">Abaixo, adicione e remova diretórios e outros locais de arquivos cujo conteúdo deva ser listado em seu espaço de trabalho</string>
    <string name="message_processing_removing_location_from_workspace">Removendo o local selecionado do seu espaço de trabalho.</string>
    <string name="prompt_settings_define_main_workspace_directory">Clique aqui para selecionar um diretório</string>
    <string name="summary_setting_plugins">Adicione, remova, ative ou desative plugins e extensões que permitem trazer mais recursos e capacidades para o aplicativo &appname;.</string>
    <string name="text_no_other_content_added_can_add_new">Nenhum conteúdo ou diretório adicional foi adicionado por enquanto. Clique acima para adicionar um novo, se necessário.</string>
    <string name="message_switch_to_unlocked_distribution"><![CDATA[Infelizmente, a distribuição atual do aplicativo QuizMaker que você está usando não se autoriza a obter acesso total ao armazenamento de acordo com os <a href="about_saf_requirement">requisitos do Google Play</a> para sua versão atual do sistema Android.<br/><br/>Para obter a versão do aplicativo QuizMaker que inclui permissão total de acesso ao armazenamento, você terá que baixar e instalar o pacote instalável correspondente (APK) por conta própria.<br/><br/>Esta distribuição alternativa tem a vantagem de poder solicitar e adquirir permissão de armazenamento no seu dispositivo de forma automática e fácil; liste e gerencie todos os arquivos *.qcm de qualquer lugar em seu disco de armazenamento.<br/><br/>Ao fazer isso, você evita todo o incômodo de conceder individualmente acesso de gravação a cada arquivo de teste ou diretório de trabalho, selecionando-os por meio do seletor de arquivos do sistema Android. <a href="about_saf_requirement">Clique aqui</a> para saber mais sobre.]]></string>
</resources>