<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Escreva-nos se necessário!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Se você detectar algum bug, erro, sinta-se à vontade para nos escrever para relatar o problema ou até para enviar propostas de solução. Ficaremos felizes em ler você. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">Change app language !</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Se você deseja alterar ou restaurar o idioma do aplicativo, clique aqui para abrir as opções de configurações e selecionar o idioma preferido.</string>
    <string name="title_update_info_general">Ótimo, bem-vindo à última atualização!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Parabéns, você acabou de atualizar a versão do seu aplicativo. Na verdade, estamos constantemente trabalhando para melhorar a nós mesmos. Com essa nova versão do aplicativo, trabalhamos em várias melhorias e correções de bugs:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">Nosso trabalho nesta última atualização foi bom para você?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Nossa atualização mais recente sobre melhorias de aplicativos e correções de bugs é útil e/ou boa para você?\n\nPor favor, se você aprecia nossos esforços incansáveis e repetidos feitos todos os dias; para que esta aplicação se torne uma etapa após a outra melhor; cada vez melhor, por favor, não hesite em nos apoiar e encorajar nosso trabalho classificando o app com 5 estrelas no GooglePlay.\n\nSerá um grande apoio que nos ajudará e nos encorajará a ir mais longe, continuando a dar o melhor de nós próprios.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Especialmente nesta nova atualização, há uma disposição de espaço de trabalho totalmente nova que estamos convidando você a experimentar. Esta nova disposição do espaço de trabalho tem como objetivo facilitar a edição do questionário, permitindo que você edite diretamente os arquivos QCM sem ter que convertê-los como projetos editáveis primeiro.<br/><br/>Tudo se encaixa em um único espaço de trabalho; não há mais necessidade de duas guias (Questionários e Criações).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">Ao clicar aqui, você pode acessar o menu de configurações que permitirá que você habilite, mas também descubra a nova disposição do espaço de trabalho que deve simplificar sua experiência com o aplicativo. Não se preocupe, você poderá modificar novamente a qualquer momento.</string>
    <string name="title_update_welcome">Receber; pronto para a visita guiada?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Este é o seu novo espaço de trabalho que é construído em uma única guia e se destina a permitir que você edite diretamente os arquivos \'qcm\' existentes no seu disco de armazenamento, sem ter que convertê-los em projetos editáveis primeiro.\n\nMostraremos elementos essenciais que serão úteis para um início rápido. Você está pronto para a visita guiada?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Seus projetos aguardam migração!</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Você vê este ícone para avisá-lo de que há projetos anteriormente presentes na guia \"criações\" do seu antigo espaço de trabalho esperando para serem convertidos em arquivos QCM e migrados para o seu novo espaço de trabalho. Quando estiver pronto, clique para iniciar a migração; agora ou mais tarde, conforme sua conveniência.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">É isso, já está tudo dito!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">O tour guiado de sua nova página inicial agora está concluído. Esperamos que você tenha achado este pequeno tour útil.\n\nNão se esqueça de ir à página de detalhes de um dos seus questionários à sua escolha para descobrir a novidade que o espera. 🙂</string>
    <string name="title_update_info_android_11_full_compatibility">Atualização importante e importante; leia atentamente as informações abaixo.</string>
    <string name="message_update_info_android_11_full_compatibility"><![CDATA[Esta é uma atualização importante para dispositivos Android-11 e superiores para corresponder aos novos <font color="#E53935">requisitos do GooglePlay</font> e às versões mais recentes do Android.<br/><br/>Na verdade, conforme solicitado pelo GooglePlay; a partir de 1º de novembro de 2021, todos os aplicativos publicados no GooglePlay devem ser totalmente compatíveis com Android-11 para continuar sendo atualizados e acessíveis a partir desta plataforma.<br/><br/>De acordo com este novo requisito e por causa de mudanças importantes em relação às versões mais recentes do Android; o aplicativo QuizMaker precisa da <font color="#c6802a">permissão para gerenciar o armazenamento</font> para continuar sendo capaz de listar, recuperar, criar, editar e gerenciar todos os arquivos qcm disponíveis em seu disco de armazenamento.<br/><br/>Aceite a permissão necessária para permitir que o QuizMaker funcione corretamente. Sinta-se à vontade para clicar aqui ou também optar por ler este, este ou este artigo para saber mais sobre essas novas mudanças e requisitos nas páginas oficiais do Google, se necessário.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_update">Bem-vindo à nova atualização</string>
    <string name="message_welcome_new_update_android_11_compat">Bem-vindo à nova atualização do QuizMaker que traz compatibilidade total para Android 11, 12 e superior.\n\nMelhora a privacidade dos dados do usuário para seguir as recomendações e requisitos do GooglePlay em questões de dados do usuário, acesso ao armazenamento, segurança e privacidade.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy">Mais privacidade</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy">Esta nova atualização traz mais privacidade em relação à forma como o aplicativo acessa arquivos em seu armazenamento em dispositivos com Android 11 e superior.\n\nAgora, no Android 11 e superior, na maioria dos casos, não há mais necessidade de conceder ao aplicativo QuizMaker uma permissão de acesso total em todo o seu armazenamento.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy_storage_full_control">Obtenha controle total</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy_storage_full_control">A partir desta nova atualização, você tem controle total sobre quais diretórios e arquivos o aplicativo QuizMaker pode acessar.\n\nPor meio de um breve tutorial interativo, orientaremos você na inicialização do seu novo espaço de trabalho passo a passo.\n\nPor favor, siga o tutorial cuidadosamente para se certificar de que você não perca nada.</string>
    <string name="title_welcome_new_saf_workspace">Bem-vindo ao seu novo espaço de trabalho!</string>
    <string name="message_welcome_new_saf_workspace"><![CDATA[Antes de começar, precisamos que você conceda uma permissão de acesso bem delimitada ao seu diretório de questionários atual selecionando-o por meio do seletor de arquivos do Android. Este diretório está localizado em <a href=\'file_path\'>"Phone:/QcmMaker"</a> e era o local padrão para seus questionários criados como arquivos *.qcm.<br/><br/>Ao fazer isso, o aplicativo terá um acesso bem definido apenas a esse diretório específico e listará todos os seus questionários criados como antes. Não há mais necessidade de uma permissão de armazenamento total para gerenciar arquivos de teste em seu armazenamento.<br/><br/>Na próxima etapa, você será redirecionado diretamente para o <a href=\'file_path\'>diretório de objetivo</a> esperando por você para conceder a permissão de acesso necessária.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_changes">Mudanças importantes!</string>
    <string name="message_welcome_new_changes">De fato, desde 2021-2022, o Google Play exigiu que todos os desenvolvedores (inclusive) trabalhassem para fornecer uma alternativa mais amigável à privacidade ao acessar arquivos nos dispositivos de armazenamento do usuário, se quisermos continuar publicando novas atualizações para nosso aplicativo em sua loja: (PlayStore).\n\nAssim, trabalhamos nos últimos meses para dar o nosso melhor para lhe proporcionar a melhor experiência em matéria de privacidade e segurança de dados.</string>
    <string name="message_welcome_new_changes_before">De fato, desde 2021-2022, o Google Play exigiu que todos os desenvolvedores (inclusive) trabalhassem para fornecer uma alternativa mais amigável à privacidade ao acessar arquivos nos dispositivos de armazenamento do usuário, se quisermos continuar publicando novas atualizações para nosso aplicativo em sua loja: (PlayStore).\n\nAssim, trabalhamos nos últimos meses para dar o nosso melhor para lhe proporcionar a melhor experiência em matéria de privacidade e segurança de dados.</string>
    <string name="title_warning_swipe_too_fast">Ei, espere um momento!</string>
    <string name="message_warning_swipe_too_fast">Parece que você está passando as páginas muito rápido. Certifique-se de ler bem as informações que estamos tentando compartilhar com você nestas poucas páginas antes de continuar.</string>
    <string name="message_warning_canceling_very_important_information">O que vamos mostrar aqui são informações muito, muito,... muito,..., muito... importantes. Sem conhecer essas informações, você provavelmente perderá muitas coisas importantes em relação ao comportamento do aplicativo!</string>
    <string name="caution_accept_missing_information">Entendo que perderia informações cruciais</string>
    <string name="caution_ensure_you_want_to_missing_information">Certifique-se primeiro de que está realmente disposto a perder as informações que vamos compartilhar com você.</string>
    <string name="message_ensure_to_email_us"><![CDATA[Se você encontrar algum tipo de problema com o aplicativo ou com seus questionários, envie-nos um <a href="e">e-mail</a>; não hesite. Responderemos nas próximas horas ou minutos. De fato, é definitivamente a maneira mais rápida e conveniente de obter ajuda e informações genuínas relacionadas ao comportamento do aplicativo!<br/><br/>A qualquer momento, você pode nos enviar um <a href="e">e-mail</a> através da opção dedicada na gaveta do menu do lado esquerdo da tela inicial.]]></string>
    <string name="title_ensure_to_email_us">Sempre se lembre!</string>
    <string name="action_keep_app_working_as_before">Mantenha o aplicativo funcionando como antes</string>
    <string name="title_patch_applied">Patch aplicado!</string>
    <string name="message_invite_take_a_look_at_workspace_changes">Agora, vamos dar uma olhada em algumas novas opções interessantes que adicionamos ao seu espaço de trabalho.</string>
    <string name="message_caution_storage_legacy_compat_patch_applied"><![CDATA[Um Patch foi aplicado para manter o aplicativo funcionando como antes usando sua permissão de armazenamento concedida anteriormente. Isso significa que a abordagem baseada em privacidade de dados recomendada pelo GooglePlay será ignorada. No entanto, este patch não sobreviverá caso você desinstale e reinstale o aplicativo (<a href=\'details\'>GooglePLay não permitirá</a>).]]></string>
</resources>