<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_new_workspace_ready">Seu novo espaço de trabalho está pronto!</string>
    <string name="message_new_saf_workspace_ready">Sua área de trabalho está pronta e todos os arquivos de questionário contidos no diretório selecionado agora estão listados aqui.\n\nNão se preocupe, você pode alterar este diretório a qualquer momento e até adicionar mais diretórios para permitir que seu conteúdo seja listado aqui.\n\nNa próxima etapa, mostraremos tudo sobre isso e muito mais. Apresentaremos a você seu novo menu de opções. Preparar?</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu">Alcance seu novo menu de opções</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_single_tab">A partir do seu novo menu de opções poderá não só criar novos questionários mas também adicionar novos directórios à sua área de trabalho para que a aplicação consiga obter permissão para listar os seus conteúdos</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_dual_tabs">A partir do seu novo menu de opções poderá não só navegar no seu armazenamento para abrir um ficheiro específico mas também adicionar novos directórios à sua área de trabalho para que a aplicação consiga obter permissão para listar o seu conteúdo.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">Adicione um novo diretório conforme necessário!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">A qualquer momento, você pode clicar aqui para adicionar mais diretórios ao seu espaço de trabalho para conceder ao aplicativo QuizMaker uma permissão de acesso ao armazenamento nesses locais</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Abra um arquivo específico!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Ao clicar aqui, você poderá navegar no armazenamento do dispositivo para selecionar um arquivo específico que deseja abrir. Ao fazer isso, além de ser aberto, você também concederá ao aplicativo QuizMaker uma permissão de acesso ao armazenamento para esse arquivo selecionado e ele será adicionado à lista de itens do seu espaço de trabalho.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Tem algumas dúvidas?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Para cada uma das opções do menu, você pode clicar no ícone de ajuda para ter uma breve descrição do recurso associado!</string>
    <string name="title_onboarding_saf_discover_new_settings">Descubra as novas opções de configuração</string>
    <string name="message_onboarding_saf_discover_new_settings">Há novas opções de configurações que ajudarão você a gerenciar quais arquivos e quais diretórios o aplicativo tem permissão para acessar em seu armazenamento. Vamos lá, clique para descobrir suas novas possibilidades.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_welcome">As configurações de conteúdo do seu espaço de trabalho!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_welcome"><![CDATA[Excepcionalmente para fins de descoberta, redirecionamos você diretamente para esta página que o ajudará a gerenciar quais arquivos e diretórios o aplicativo QuizMaker tem <a href=\'permission_info\'>permissão</a> para acessar.<br/><br/>No entanto, você poderá acessar esta página por conta própria enquanto navega pelas opções de configuração. Você está pronto para a visita guiada?]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">Disposto a alterar o diretório principal do seu espaço de trabalho?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">A qualquer momento você pode vir aqui para clicar nesta seção que permitirá que você selecione outro diretório que deve ser usado como local padrão para suas futuras criações de quiz</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Dê permissão de acesso a vários diretórios</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Se necessário, você pode clicar aqui para adicionar vários outros diretórios ao seu espaço de trabalho para que todo o conteúdo deles seja listado dentro do seu espaço de trabalho na tela inicial do aplicativo. Além disso, você poderá remover qualquer um deles facilmente daqui, se necessário.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_almost_done">Quase acabou!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_almost_done"><![CDATA[Este é um tipo de acesso de armazenamento <a href=\'scoped_storage\'>com escopo definido</a>; é mais amigável à privacidade porque você gerencia totalmente o que o aplicativo QuizMaker pode acessar em seu armazenamento. Assim, na maioria dos casos, não há mais necessidade de conceder ao aplicativo QuizMaker uma permissão de acesso total ao armazenamento de todo o seu disco.]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Não está interessado em privacidade?</string>
    <string name="message_onboarding_common_guided_tour_completed">A visita guiada está agora concluída</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Para pessoas que desejam manter o aplicativo funcionando da maneira ANTIGA ou que não estão interessadas na abordagem de privacidade exigida e recomendada pelo GooglePlay em relação ao Android 11 e superior, você ainda pode permitir que o aplicativo obtenha permissão de acesso total em todo o seu armazenamento clicando em aqui.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy_require_download_apk">No entanto, isso exigirá o download e a instalação de um pacote de aplicativos não certificado pelo GooglePlay que declarará a permissão de acesso total ao armazenamento como ativada.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Caso agora ou mais tarde você esteja interessado em mais privacidade, você pode optar a qualquer momento clicando aqui para desativar a permissão de acesso total ao armazenamento e começar a restringir os acessos do aplicativo em seus arquivos conforme recomendado pelo GooglePlay para mais privacidade de dados em relação Android 11 e superior.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Buscando privacidade?</string>
</resources>