<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "QcmMaker">]>
<resources>
    <string name="title_setting_workspace">Espace de travail</string>
    <string name="summary_setting_workspace">Configurez et personnalisez le comportement de votre espace de travail et de l\'écran d\'accueil de votre application</string>
    <string name="title_setting_working_permissions">Répertoire de travail</string>
    <string name="summary_setting_working_permissions">Configurez les répertoires et les fichiers de quiz qui doivent être listés dans votre espace de travail. Supprimez ou ajoutez de nouveaux.</string>
    <string name="title_setting_workspace_content">Configuration espace de travail</string>
    <string name="title_setting_main_workspace_directory">Répertoire principal</string>
    <string name="title_setting_full_raw_storage_access">Accès complet au stockage</string>
    <string name="title_setting_workspace_other_content">Autres contenus de l\'espace de travail</string>
    <string name="message_setting_full_raw_storage_access">Définissez si vous souhaitez ou non autoriser l\'application &appname;
        à avoir un accès complet à votre disque de stockage. En l\'activant, &appname; fonctionnera mieux lors de la recherche ou de l\'accès aux fichiers de quiz depuis n\'importe où sur le stockage de votre appareil.</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory">Définissez un répertoire de fichiers qui sera utilisé comme emplacement par défaut pour stocker vos futurs fichiers de quiz créés (format de fichier *.qcm).</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory_additional_info">De plus, tous les fichiers *.qcm de cet emplacement seront automatiquement répertoriés dans votre espace de travail.</string>
    <string name="message_setting_workspace_other_content">Ci-dessous, ajoutez et supprimez des répertoires et autres emplacements de fichiers dont le contenu doit être autorisé à être listé dans votre espace de travail</string>
    <string name="message_processing_removing_location_from_workspace">Suppression de l\'emplacement sélectionné de votre espace de travail.</string>
    <string name="prompt_settings_define_main_workspace_directory">Cliquez ici pour sélectionner un répertoire</string>
    <string name="summary_setting_plugins">Ajoutez, supprimez, activez ou désactivez les plugins et extensions qui permettent d\'apporter plus de fonctionnalités et de capacités à l\'application &appname;.</string>
    <string name="text_no_other_content_added_can_add_new">Aucun autre contenu ou répertoire n\'a été ajouté pour le moment. Cliquez ci-dessus pour en ajouter un nouveau si nécessaire.</string>
    <string name="message_switch_to_unlocked_distribution"><![CDATA[Malheureusement, la distribution actuelle de l\'application QcmMaker que vous utilisez ne s\'autorise pas à obtenir un accès complet au stockage conformément au les <a href="about_saf_requirement">exigences de Google Play</a> pour votre version actuelle du système Android.<br/><br/>Afin d\'obtenir la version de QcmMaker disposant de l\'access complet au stockage, vous devrez télécharger et installer vous-même le package installable (APK) correspondant.<br/><br/>Cette distribution alternative a l\'avantage de pouvoir demander et acquérir une autorisation de stockage sur votre appareil afin de automatiquement et facilement ; listez et gérez tous les fichiers *.qcm de n\'importe où sur votre disque de stockage.<br/><br/>Ce faisant, cela vous permet d\'éviter tous les tracas liés à l\'octroi individuel d\'un accès en écriture à chaque fichier de quiz ou répertoire de travail en les sélectionnant via le sélecteur de fichiers système Android. <a href="about_saf_requirement">Cliquez ici</a> pour en savoir plus.]]></string>
</resources>