<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Écrivez-nous au besoin!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Si vous détectez des bogues, des erreurs ou des dysfonctionnements, n\'hésitez pas à nous écrire afin de signaler le problème ou même de soumettre des propositions de solution. Nous serons ravis de vous lire. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">Change app language !</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">If you are willing to change or restore app language, you can click here to open settings options and select your preferred language.</string>
    <string name="title_update_info_general">Super, bienvenue dans la dernière mise à jour !</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Félicitations, vous venez de mettre à jour la version de votre application. En effet, nous travaillons en permanence à nous améliorer. À travers cette nouvelle version de l\'application, nous avons travaillé sur plusieurs améliorations et corrections de bugs:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">Notre travail via cette dernière mise à jour vous a-t-il été bénéfique?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Notre dernière mise à jour concernant les améliorations de l\'application et les corrections de bogues vous est-elle utile et/ou bonne pour vous?\n\nS\'il vous plaît, si vous appréciez nos efforts acharnés et répètés effectués chaque jour; afin que cette application devienne un pas après l\'autre mieux; de mieux en mieux, svp, n\'hésitez pas a nous soutenir et a encourager notre travail en notant l\'application 5 étoiles sur GooglePlay.\n\nCe sera un grand soutien qui nous aidera et nous encouragera à aller plus loin en continuant a donner le meilleur de nous même.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Particulierement, dans cette nouvelle mise à jour, il y a une toute nouvelle disposition de l\'espace de travail que nous vous invitons à essayer. Cette nouvelle disposition de l\'espace de travail est destinée à faciliter l\'édition de quiz en vous permettant d\'éditer directement les fichiers QCM sans avoir à les convertir d\'abord en projets éditables.<br/><br/>Tout tient dans un seul espace de travail; plus besoin de deux onglets (Questionnaires & Créations).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">En cliquant ici, vous pourrez accéder au menu des paramètres qui vous permettra d\'activer mais aussi de découvrir la nouvelle disposition de l\'espace de travail qui devrait simplifier votre expérience applicative. Pas de souci, vous pourrez revenir en arrière à tout moment.</string>
    <string name="title_update_welcome">Bienvenue; prêt pour la visite guidée?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Ceci est votre tout nouvel espace de travail construit sur un seul onglet et destiné à vous permettre de modifier directement les fichiers «qcm» existants sur votre disque de stockage sans avoir à les convertir en projets modifiables au préalable.\n\nNous vous montrerons les éléments essentiels qui vous seront utiles pour une prise en main rapide. Êtes-vous prêt pour la visite guidée?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Vos projets en attente de migration !</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Vous voyez cette icône pour vous avertire que vous avez des projets préalablement présent dans l\'onglet \"créations\" de votre ancien espace de travail qui attendent d\'être converti en fichier QCM et migré dans votre nouvel espace de travail. Quand vous serez prêt, cliquez pour commencer leur migration,; maintenant ou plus tard, a votre convenance.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">Ça y est, tout est dit!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">La visite guidée de votre nouvelle page d\'accueil est maintenant terminée. Nous espérons que vous avez trouvé ce petit tour utile.\n\nN\'oubliez pas de vous rendre sur la page de détails de l\'un de vos quiz au choix afin découvrir la nouveauté qui vous attend. 🙂</string>
    <string name="title_update_info_android_11_full_compatibility">Mise à jour importante et majeure; svp lisez attentivement les informations ci-dessous.</string>
    <string name="message_update_info_android_11_full_compatibility"><![CDATA[Il s\'agit d\'une mise à jour majeure pour les appareils Android-11 et supérieurs afin de correspondre aux nouvelles <font color="#E53935">exigences de GooglePlay</font> et à celles des dernières versions d\'Android.<br/><br/>En effet, comme demandé par GooglePlay ; à partir du 1er novembre 2021, toutes les applications publiées sur GooglePlay doivent être entièrement compatibles avec Android-11 pour continuer à être mises à jour et accessibles depuis cette plate-forme.<br/><br/>Selon cette nouvelle exigence et en raison d\'un changement important concernant les dernières versions d\'Android; l\'application QcmMaker a besoin de l\'<font color="#c6802a">autorisation de gérer le stockage</font> afin de continuer à répertorier, récupérer, créer, modifier et gérer tous les fichiers qcm disponibles sur votre disque de stockage.<br/><br/>Veuillez accepter l\'autorisation requise pour permettre à QcmMaker de fonctionner correctement. N\'hésitez pas à <a href="https://developer.android.com/about/versions/11/privacy/storage">cliquer ici</a> ou également à choisir de lire <a href="https://developer.android.com/distribute/play-policies#APILevel30">cet</a>, <a href="https://developer.android.com/about/versions/11/privacy/storage#permissions">cet</a> ou <a href="https://developer.android.com/training/data-storage/manage-all-files">cet</a> article afin d\'en savoir plus sur ces nouveaux changements et exigences depuis les pages officielles de Google si besoin.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_update">Bienvenue dans la nouvelle mise à jour</string>
    <string name="message_welcome_new_update_android_11_compat">Bienvenue dans la nouvelle mise à jour de QcmMaker qui apporte une compatibilité totale pour Android 11, 12 et supérieur.\n\nElle améliore la confidentialité des données utilisateur afin de respecter les recommandations et les exigences de GooglePlay en matière de données utilisateur, d\'accès au stockage, de sécurité et de confidentialité.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy">Plus de confidentialité</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy">Cette nouvelle mise à jour apporte plus de confidentialité concernant la manière dont l\'application accède aux fichiers de votre stockage sur les appareils exécutant Android 11 et supérieur.\n\nDésormais, sur Android 11 et supérieur, dans la plupart des cas, il n\'est plus nécessaire de donner à l\'application QcmMaker une autorisation d\'accès complète sur tout votre stockage.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy_storage_full_control">Obtenez un contrôle total</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy_storage_full_control">À partir de cette nouvelle mise à jour, vous avez un contrôle total sur les répertoires et les fichiers auxquels l\'application QcmMaker peut accéder.\n\nA travers un court tutoriel interactif, nous vous guiderons pas à pas dans l\'initialisation de votre nouvel espace de travail.\n\nVeuillez suivre attentivement le tutoriel pour vous assurer de ne rien manquer.</string>
    <string name="title_welcome_new_saf_workspace">Bienvenue dans votre nouvel espace de travail!</string>
    <string name="message_welcome_new_saf_workspace"><![CDATA[Avant de commencer, nous avons besoin que vous accordiez une autorisation d\'accès bien délimitée à votre répertoire de quiz actuel en le sélectionnant via le sélecteur de fichiers Android. Ce répertoire est situé à <a href=\'file_path\'>"Phone:/QcmMaker"</a> et était l\'emplacement par défaut pour vos quiz créés sous forme de fichiers *.qcm.<br/><br/>Ce faisant, l\'application obtiendra un accès bien défini à ce répertoire spécifique uniquement et répertoriera tous vos quiz créés comme auparavant. Il n\'est plus nécessaire d\'avoir une autorisation de stockage complète pour gérer les fichiers de quiz sur votre stockage.<br/><br/>Via l\'étape suivante, vous serez redirigé directement vers le <a href=\'file_path\'>répertoire cible</a> dans l\'attendant que vous accordiez l\'autorisation d\'accès requise.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_changes">Des changements majeurs!</string>
    <string name="message_welcome_new_changes">En effet, depuis le 1 Novembre 2022, Google Play a demandé à tous les développeurs (nous y compris) de travailler pour fournir une alternative plus respectueuse de la vie privée lors de l\'accès aux fichiers sur les périphériques de stockage des utilisateurs si nous voulons pouvoir continuer à publier de nouvelles mises à jour pour notre application sur leur boutique : (PlayStore).\n\nAinsi, nous avons travaillé ces derniers mois pour faire de notre mieux pour vous offrir la meilleure expérience en matière de confidentialité et de sécurité des données.</string>
    <string name="message_welcome_new_changes_before">En effet, depuis 2021-2022, Google Play a demandé à tous les développeurs (nous y compris) de travailler pour fournir une alternative plus respectueuse de la vie privée lors de l\'accès aux fichiers sur les périphériques de stockage des utilisateurs si nous voulons pouvoir continuer à publier de nouvelles mises à jour pour notre application sur leur boutique : (PlayStore).\n\nAinsi, nous avons travaillé ces derniers mois pour faire de notre mieux pour vous offrir la meilleure expérience en matière de confidentialité et de sécurité des données.</string>
    <string name="title_warning_swipe_too_fast">Hé, attendez un instant!</string>
    <string name="message_warning_swipe_too_fast">Il semble que vous balayez les pages trop rapidement. Veuillez vous assurer de bien lire les informations que nous essayons de partager avec vous sur ces quelques pages avant de continuer.</string>
    <string name="message_warning_canceling_very_important_information">Ce que nous allons vous montrer ici, ce sont des informations très, très,… très,…,très… importantes. Sans connaître ces informations, vous manquerez probablement beaucoup de choses importantes concernant le comportement de l\'application!</string>
    <string name="caution_accept_missing_information">Je comprends qu\'il me manquera des informations sur la capitale</string>
    <string name="caution_ensure_you_want_to_missing_information">Assurez-vous d\'abord que vous êtes vraiment prêt à manquer les informations que nous allons partager avec vous.</string>
    <string name="message_ensure_to_email_us"><![CDATA[Si vous rencontrez un problème quelconque avec l\'application ou avec vos quiz, envoyez-nous simplement un <a href="e">e-mail</a>; n\'hésitez pas. Nous vous répondrons dans les prochaines heures ou minutes. En effet, c\'est le moyen le plus rapide et le plus pratique d\'obtenir de l\'aide et des informations authentiques sur le comportement de l\'application !<br/><br/>À tout moment, vous pouvez nous envoyer un <a href="e">e-mail</a> via l\'option dédiée dans le tiroir du menu de gauche de l\'écran d\'accueil.]]></string>
    <string name="title_ensure_to_email_us">Toujours se rappeler!</string>
    <string name="action_keep_app_working_as_before">Continuez à faire fonctionner l\'application comme avant</string>
    <string name="title_patch_applied">Patch appliqué!</string>
    <string name="message_invite_take_a_look_at_workspace_changes">Voyons maintenant quelques nouvelles options intéressantes que nous avons ajoutées à votre espace de travail.</string>
    <string name="message_caution_storage_legacy_compat_patch_applied"><![CDATA[Un correctif a été appliqué pour que l\'application continue de fonctionner comme avant en utilisant votre autorisation de stockage précédemment accordée. Cela signifie que l\'approche basée sur la confidentialité des données recommandée par GooglePlay sera ignorée. Cependant, ce correctif ne survivra pas si vous désinstallez et réinstallez l\'application (<a href=\'details\'>GooglePLay ne l\'autorisera pas</a>).]]></string>
</resources>