<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_new_workspace_ready">Votre nouvel espace de travail est prêt !</string>
    <string name="message_new_saf_workspace_ready">Votre espace de travail est prêt et tous les fichiers de quiz contenus dans le répertoire sélectionné sont maintenant répertoriés ici.\n\nNe vous inquiétez pas, vous pouvez modifier ce répertoire à tout moment et même ajouter d\'autres répertoires afin de permettre à leur contenu d\'être répertorié ici.\n\nDans la prochaine étape, nous allons vous montrer tout cela et bien plus encore. Nous allons vous présenter votre nouveau menu d\'options. Prêt?</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu">Accédez à votre nouveau menu d\'options</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_single_tab">À partir de votre nouveau menu d\'options, vous pourrez non seulement créer de nouveaux quiz, mais également ajouter de nouveaux répertoires à votre espace de travail afin que l\'application puisse obtenir la permission de répertorier leur contenu</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_dual_tabs">À partir de votre nouveau menu d\'options, vous pourrez non seulement parcourir votre stockage afin d\'ouvrir un fichier spécifique, mais également ajouter de nouveaux répertoires à votre espace de travail afin que l\'application puisse obtenir la permission de lister leur contenu</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">Ajoutez un nouveau répertoire selon vos besoins!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">À tout moment, vous pouvez cliquer ici pour ajouter d\'autres répertoires à votre espace de travail afin d\'accorder à l\'application QcmMaker une autorisation d\'accès au stockage sur ces emplacements.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Ouvrez un fichier spécifique!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">En cliquant ici, vous pourrez parcourir le stockage de votre appareil afin de sélectionner un fichier spécifique que vous souhaitez ouvrir. Ce faisant, en plus d\'être ouvert, vous accorderez également à l\'application QcmMaker une autorisation d\'accès au stockage pour ce fichier sélectionné et il sera ajouté à la liste des éléments de votre espace de travail.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Vous avez des doutes?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Pour chacune des options du menu, vous pouvez cliquer sur l\'icône d\'aide pour avoir une brève description de la fonctionnalité associée !</string>
    <string name="title_onboarding_saf_discover_new_settings">Découvrez les nouvelles options de paramétrage</string>
    <string name="message_onboarding_saf_discover_new_settings">Il existe de nouvelles options de paramétrages qui vous aideront à gérer les fichiers et les répertoires auxquels l\'application est autorisée à accéder sur votre stockage. Allons-y, cliquez pour découvrir vos nouvelles possibilités.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_welcome">Paramétrage de contenu de votre espace de travail!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_welcome"><![CDATA[Exceptionnellement à des fins de découverte, nous vous avons redirigé directement vers cette page qui vous aidera à gérer les fichiers et répertoires auxquels l\'application QcmMaker a la <a href=\'permission_info\'>permission</a> d\'accéder.<br/><br/>Néanmoins, vous pourrez accéder par vous-même à cette page en naviguant dans vos options de paramétrage. Êtes-vous prêt pour la visite guidée ?]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">Vous souhaitez modifier le répertoire de votre espace de travail principal?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">A tout moment vous pouvez venir ici pour cliquer sur cette section qui vous permettra de sélectionner un autre répertoire qui devra être utilisé comme emplacement par défaut pour vos futures créations de quiz</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Donner l\'autorisation d\'accès à plusieurs répertoires</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Si nécessaire, vous pouvez cliquer ici pour ajouter plusieurs autres répertoires à votre espace de travail afin que tout leur contenu soit répertorié dans votre espace de travail via l\'écran d\'accueil de l\'application. De plus, vous pourrez facilement supprimer l\'un d\'eux d\'ici si nécessaire.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_almost_done">Presque terminé!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_almost_done"><![CDATA[Il s\'agit d\'une sorte d\'accès au <a href=\'scoped_storage\'>stockage délimité</a>; il est plus respectueux de la vie privée car vous gérez entièrement ce à quoi l\'application QcmMaker peut accéder sur votre stockage. Ainsi, dans la plupart des cas, il n\'est plus nécessaire de donner à l\'application QcmMaker une autorisation d\'accès <a href=\'full_access\'>complète</a> au stockage sur tout votre disque.]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">La confidentialité ne vous intéresse pas?</string>
    <string name="message_onboarding_common_guided_tour_completed">La visite guidée est maintenant terminée</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Pour les personnes qui souhaitent que l\'application fonctionne à l\'ANCIENNE ou qui ne sont pas intéressées par l\'approche de confidentialité requise et recommandée de GooglePlay concernant Android 11 et supérieur, vous pouvez toujours autoriser l\'application à obtenir une autorisation d\'accès complète sur tout votre stockage en cliquant sur ici.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy_require_download_apk">Cependant, cela nécessitera le téléchargement et l\'installation d\'un package d\'application non certifié GooglePlay qui déclarera l\'autorisation d\'accès au stockage complet comme activée.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">Au cas où maintenant ou plus tard vous seriez intéressé par plus de confidentialité, vous pouvez opter à tout moment en cliquant ici afin de désactiver l\'autorisation d\'accès complet au stockage et de commencer à restreindre l\'accès à l\'application sur vos fichiers comme recommandé par GooglePlay pour plus de confidentialité des données concernant Android 11 et supérieur.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">A la recherche d\'intimité ?</string>
</resources>