<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">춰Escr칤banos si es necesario!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Si detecta alg칰n error, no dude en escribirnos para informar el problema o incluso para presentar propuestas de soluci칩n. Estaremos encantados de leerlo. 游뗵</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">춰An칤mate!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">M치s tarde, si aprecia el resultado de la traducci칩n; No dude en alentar y apoyar nuestro trabajo calific치ndonos 5 estrellas en GooglePLay. Seremos muy felices. 游뗵</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Claro, probablemente hayas notado que la aplicaci칩n ahora est치 traducida a tu lengua materna.\n\nNos complace anunciarle que hemos trabajado los 칰ltimos meses para traducir la aplicaci칩n y ofrecerle una experiencia a칰n mejor 游뗵.\n\nSin embargo, antes de continuar, puede optar por obtener m치s informaci칩n sobre lo que se tradujo o incluso c칩mo adaptar parte de su creaci칩n de prueba actual.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">Does the translation of the application help you?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">쯅os est치 ayudando nuestra 칰ltima actualizaci칩n de traducci칩n de aplicaciones?\n\nPor favor, si aprecia nuestro esfuerzo en traducir esta aplicaci칩n a su lengua materna, apoye y aliente nuestro trabajo al calificar la aplicaci칩n con 5 estrellas en GooglePlay.\n\nSer치 un gran apoyo que nos animar치 a ir m치s all치. 游뗵</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">춰Cambia el idioma de la aplicaci칩n!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Si est치 dispuesto a cambiar o restaurar el idioma de la aplicaci칩n, puede hacer clic aqu칤 para abrir las opciones de configuraci칩n y seleccionar su idioma preferido.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala portugu칡s.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora est치 traduzido para o portugu칡s.<br/><br/>Nos 칰ltimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua l칤ngua materna, a fim de oferecer uma melhor experi칡ncia para este novo ano de 2020.<br/><br/>칄 para n칩s um pequeno presente para voc칡 neste novo ano que come칞a.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que voc칡 aprecie o nosso trabalho. Voc칡 est치 pronto para o passeio? 游뗵]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Genial, bienvenida a la 칰ltima actualizaci칩n!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Felicitaciones, acaba de actualizar la versi칩n de su aplicaci칩n. De hecho, trabajamos constantemente para mejorarnos. A trav칠s de esta nueva versi칩n de la aplicaci칩n, hemos trabajado en varias mejoras y correcciones de errores:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">쯅uestro trabajo a trav칠s de esta 칰ltima actualizaci칩n fue bueno para usted?</string>
    <string name="message_update_rate_update">쯅uestra 칰ltima actualizaci칩n sobre mejoras de aplicaciones y correcci칩n de errores es 칰til y/o buena para usted?\n\nPor favor, si aprecian nuestros incansables y repetidos esfuerzos realizados todos los d칤as; para que esta aplicaci칩n sea mejor un paso tras otro; cada vez mejor, no dude en apoyarnos y fomentar nuestro trabajo calificando la aplicaci칩n con 5 estrellas en GooglePlay.\n\nSer치 un gran apoyo que nos ayudar치 y animar치 a ir m치s all치 y seguir dando lo mejor de nosotros.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Especialmente en esta nueva actualizaci칩n, hay una nueva disposici칩n del espacio de trabajo que le invitamos a probar. Esta nueva disposici칩n del espacio de trabajo est치 destinada a facilitar la edici칩n de cuestionarios al permitirle editar directamente archivos QCM sin tener que convertirlos primero como proyectos editables.<br/><br/>Todo cabe en un solo espacio de trabajo; ya no se necesitan dos pesta침as (Cuestionarios y Creaciones).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">Al hacer clic aqu칤, puede acceder al men칰 de configuraci칩n que le permitir치 habilitar pero tambi칠n descubrir la nueva disposici칩n del espacio de trabajo que deber칤a simplificar la experiencia de su aplicaci칩n. No se preocupe, podr치 volver a modificar en cualquier momento.</string>
    <string name="title_update_welcome">Bienvenidos; 쯃isto para la visita guiada?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Este es su nuevo espacio de trabajo que est치 construido en una sola pesta침a y est치 destinado a permitirle editar directamente archivos \'qcm\' existentes en su disco de almacenamiento sin tener que convertirlos primero en proyectos editables.\n\nLe mostraremos elementos esenciales que le ser치n 칰tiles para un inicio r치pido. 쮼st치s listo para la visita guiada?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">춰Tus proyectos en espera de migraci칩n!</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Ver치 este icono para advertirle que tiene proyectos previamente presentes en la pesta침a \"creaciones\" de su antiguo espacio de trabajo esperando ser convertidos en archivos QCM y migrados a su nuevo espacio de trabajo. Cuando est칠 listo, haga clic para comenzar su migraci칩n; ahora o m치s tarde, a su conveniencia.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">Eso es todo, 춰todo est치 dicho!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">La visita guiada a su nueva p치gina de inicio ahora est치 completa. Esperamos que este peque침o recorrido le haya resultado 칰til.\n\nNo olvide ir a la p치gina de detalles de uno de sus cuestionarios de su elecci칩n para descubrir la novedad que le espera. 游뗵</string>
    <string name="title_update_info_android_11_full_compatibility">Actualizaci칩n importante e importante; Lea atentamente la siguiente informaci칩n.</string>
    <string name="message_update_info_android_11_full_compatibility"><![CDATA[Esta es una actualizaci칩n importante para los dispositivos Android-11 y superiores para que coincida con los nuevos <font color="#E53935">requisitos de GooglePlay</font> y los de las 칰ltimas versiones de Android.<br/><br/>De hecho, seg칰n lo solicitado por GooglePlay; A partir del 1 de noviembre de 2021, todas las aplicaciones publicadas en GooglePlay deben ser totalmente compatibles con Android-11 para mantenerse actualizadas y accesibles desde esta plataforma.<br/><br/>De acuerdo con este nuevo requisito y debido a un cambio importante con respecto a las 칰ltimas versiones de Android; la aplicaci칩n QuizMaker necesita permiso para administrar el almacenamiento para poder seguir enumerando, recuperar, crear, editar y administrar todos los archivos qcm disponibles en su disco de almacenamiento.<br/><br/>Acepte el permiso requerido para permitir que QuizMaker funcione correctamente. No dude en hacer <a href="https://developer.android.com/about/versions/11/privacy/storage">clic aqu칤</a> o tambi칠n optar por leer <a href="https://developer.android.com/distribute/play-policies#APILevel30">este</a>, <a href="https://developer.android.com/about/versions/11/privacy/storage#permissions">este</a> o <a href="https://developer.android.com/training/data-storage/manage-all-files">este</a> art칤culo para saber m치s sobre estos nuevos cambios y requisitos de las p치ginas oficiales de Google si es necesario.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_update">Bienvenido a la nueva actualizaci칩n</string>
    <string name="message_welcome_new_update_android_11_compat">Bienvenido a la nueva actualizaci칩n de QuizMaker que brinda compatibilidad total para Android 11, 12 y superior.\n\nMejora la privacidad de los datos del usuario para seguir las recomendaciones y los requisitos de GooglePlay en materia de datos del usuario, acceso al almacenamiento, seguridad y privacidad.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy">M치s privacidad</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy">Esta nueva actualizaci칩n brinda m치s privacidad con respecto a la forma en que la aplicaci칩n accede a los archivos en su almacenamiento en dispositivos con Android 11 y superior.\n\nAhora, en Android 11 y superior, en la mayor칤a de los casos, ya no es necesario otorgarle a la aplicaci칩n QuizMaker un permiso de acceso completo en todo su almacenamiento.</string>
    <string name="title_new_update_more_privacy_storage_full_control">Obt칠n el control total</string>
    <string name="message_new_update_more_privacy_storage_full_control">Ab diesem neuen Update haben Sie die volle Kontrolle dar칲ber, auf welche Verzeichnisse und Dateien die QuizMaker-App zugreifen kann.\n\nIn einem kurzen interaktiven Tutorial f칲hren wir Sie Schritt f칲r Schritt durch die Initialisierung Ihres neuen Arbeitsbereichs.\n\nBitte folgen Sie dem Tutorial sorgf칛ltig, um sicherzustellen, dass Sie nichts verpassen.</string>
    <string name="title_welcome_new_saf_workspace">춰Bienvenido a tu nuevo espacio de trabajo!</string>
    <string name="message_welcome_new_saf_workspace"><![CDATA[Antes de comenzar, necesitamos que otorgue un permiso de acceso bien delimitado a su directorio de cuestionarios actual seleccion치ndolo a trav칠s del selector de archivos de Android. Este directorio se encuentra en <a href=\'file_path\'>"Tel칠fono:/QcmMaker"</a> y fue la ubicaci칩n predeterminada para sus cuestionarios creados como archivos *.qcm.<br/><br/>Al hacerlo, la aplicaci칩n obtendr치 un acceso amplio solo a este directorio espec칤fico y enumerar치 todas las pruebas creadas como antes. Ya no es necesario un permiso de almacenamiento completo para administrar archivos de prueba en su almacenamiento.<br/><br/>En el siguiente paso, ser치 redirigido directamente al <a href=\'file_path\'>directorio de objetivo</a> esperando que le conceda el permiso de acceso requerido.]]></string>
    <string name="title_welcome_new_changes">춰Cambios importantes!</string>
    <string name="message_welcome_new_changes">De hecho, desde el 1 de noviembre de 2022, Google Play ha requerido que todos los desarrolladores (incluidos nosotros) trabajen para proporcionar una alternativa m치s respetuosa con la privacidad al acceder a archivos en los dispositivos de almacenamiento de los usuarios si queremos poder seguir publicando nuevas actualizaciones para nuestra aplicaci칩n en su tienda: (PlayStore).\n\nPor lo tanto, hemos trabajado los 칰ltimos meses para hacer todo lo posible para brindarle la mejor experiencia en materia de privacidad y seguridad de datos.</string>
    <string name="message_welcome_new_changes_before">De hecho, desde 2021-2022, Google Play ha requerido que todos los desarrolladores (incluidos nosotros) trabajen para proporcionar una alternativa m치s respetuosa con la privacidad al acceder a archivos en los dispositivos de almacenamiento de los usuarios si queremos poder seguir publicando nuevas actualizaciones para nuestra aplicaci칩n en su tienda: (PlayStore).\n\nPor lo tanto, hemos trabajado los 칰ltimos meses para hacer todo lo posible para brindarle la mejor experiencia en materia de privacidad y seguridad de datos.</string>
    <string name="title_warning_swipe_too_fast">춰Oye, espera un momento!</string>
    <string name="message_warning_swipe_too_fast">Parece que est치s pasando las p치ginas demasiado r치pido. Aseg칰rese de leer bien la informaci칩n que intentamos compartir con usted en estas pocas p치ginas antes de continuar.</string>
    <string name="message_warning_canceling_very_important_information">Lo que aqu칤 les vamos a mostrar es informaci칩n muy, muy,... muy, ...,muy... importante. 춰Sin conocer esta informaci칩n, probablemente se perder치 muchas cosas importantes con respecto al comportamiento de la aplicaci칩n!</string>
    <string name="caution_accept_missing_information">Entiendo que me perder칤a informaci칩n crucial</string>
    <string name="caution_ensure_you_want_to_missing_information">Primero aseg칰rese de que est치 realmente dispuesto a perderse la informaci칩n que vamos a compartir con usted.</string>
    <string name="message_ensure_to_email_us"><![CDATA[Si encuentra alg칰n tipo de problema con la aplicaci칩n o con sus cuestionarios, simplemente env칤enos un <a href="e">correo electr칩nico</a>; no lo dudes Responderemos en las pr칩ximas horas o minutos. De hecho, es definitivamente la forma m치s r치pida y conveniente de obtener ayuda e informaci칩n genuina relacionada con el comportamiento de la aplicaci칩n.<br/><br/>En cualquier momento, puede enviarnos un <a href="e">correo electr칩nico</a> a trav칠s de la opci칩n dedicada del caj칩n del men칰 del lado izquierdo de la pantalla de inicio.]]></string>
    <string name="title_ensure_to_email_us">춰Recuerda siempre!</string>
    <string name="action_keep_app_working_as_before">Mantenga la aplicaci칩n funcionando como antes</string>
    <string name="title_patch_applied">춰Parche aplicado!</string>
    <string name="message_invite_take_a_look_at_workspace_changes">Ahora, echemos un vistazo a algunas opciones nuevas e interesantes que hemos agregado a su espacio de trabajo.</string>
    <string name="message_caution_storage_legacy_compat_patch_applied"><![CDATA[Se ha aplicado un parche para mantener la aplicaci칩n funcionando como antes mediante el uso de su permiso de almacenamiento otorgado previamente. Eso significa que se ignorar치 el enfoque basado en la privacidad de datos recomendado por GooglePlay. Sin embargo, este parche no sobrevivir치 en caso de que desinstales y vuelvas a instalar la aplicaci칩n (<a href=\'detalles\'>GooglePlay no lo permitir치</a>).]]></string>
</resources>