<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE resources [<!ENTITY appname "QuizMaker">]>
<resources>
    <string name="title_setting_workspace">Espacio de trabajo</string>
    <string name="summary_setting_workspace">Configure y personalice la forma en que su espacio de trabajo y la pantalla de inicio de su aplicación deben comportarse</string>
    <string name="title_setting_working_permissions">Directorio de trabajo</string>
    <string name="summary_setting_working_permissions">Configure qué directorios y qué archivos de prueba deben aparecer en su espacio de trabajo. Eliminar o agregar nuevos.</string>
    <string name="title_setting_workspace_content">Contenido del espacio de trabajo</string>
    <string name="title_setting_main_workspace_directory">Directorio principal</string>
    <string name="title_setting_full_raw_storage_access">Acceso total a la memoria</string>
    <string name="title_setting_workspace_other_content">Otros contenidos del espacio de trabajo</string>
    <string name="message_setting_full_raw_storage_access">Defina si está dispuesto o no a permitir que la aplicación &appname;
        tenga acceso completo a su disco de almacenamiento. Al habilitarlo, &appname; funcionará mejor al buscar o acceder a archivos de prueba desde cualquier lugar en el almacenamiento de su dispositivo.</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory">Defina un directorio de archivos que se usará como la ubicación predeterminada para almacenar sus archivos de prueba creados en el futuro (formato de archivo *.qcm).</string>
    <string name="message_setting_main_workspace_directory_additional_info">Además, todos los archivos *.qcm de esta ubicación aparecerán automáticamente en su espacio de trabajo.</string>
    <string name="message_setting_workspace_other_content">A continuación, agregue y elimine directorios y otras ubicaciones de archivos cuyo contenido debe permitirse incluir en su espacio de trabajo</string>
    <string name="message_processing_removing_location_from_workspace">Eliminando la ubicación seleccionada de su espacio de trabajo.</string>
    <string name="prompt_settings_define_main_workspace_directory">Haga clic aquí para seleccionar un directorio</string>
    <string name="summary_setting_plugins">Agregue, elimine, habilite o deshabilite complementos y extensiones que permitan incorporar más funciones y capacidades a la aplicación &appname;.</string>
    <string name="text_no_other_content_added_can_add_new">No hay otro contenido o directorio agregado por ahora. Haga clic arriba para comenzar a agregar uno nuevo si es necesario.</string>
    <string name="message_switch_to_unlocked_distribution"><![CDATA[Desafortunadamente, la distribución actual de la aplicación QuizMaker que está utilizando no se autoriza a sí misma para obtener un acceso de almacenamiento completo de acuerdo con los <a href="about_saf_requirement">requisitos de Google Play</a> para la versión actual de su sistema Android.<br/><br/>Para obtener la versión de la aplicación QuizMaker que incluye permiso de acceso de almacenamiento completo, deberá descargar e instalar el paquete instalable (APK) correspondiente por su cuenta.<br/><br/>Esta distribución alternativa tiene la ventaja de poder solicitar y adquirir permisos de almacenamiento en su dispositivo para de forma automática y sencilla; enumere y administre todos los archivos *.qcm desde cualquier lugar de su disco de almacenamiento.<br/><br/>Al hacerlo, le permite evitar todas las molestias de otorgar acceso de escritura individualmente a cada archivo de prueba o directorio de trabajo seleccionándolos a través del selector de archivos del sistema Android. Haga <a href="about_saf_requirement">clic aquí</a> para saber más sobre.]]></string>
</resources>