<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">춰Escr칤banos si es necesario!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Si detecta alg칰n error, no dude en escribirnos para informar el problema o incluso para presentar propuestas de soluci칩n. Estaremos encantados de leerlo. 游뗵</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">춰An칤mate!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">M치s tarde, si aprecia el resultado de la traducci칩n; No dude en alentar y apoyar nuestro trabajo calific치ndonos 5 estrellas en GooglePLay. Seremos muy felices. 游뗵</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Claro, probablemente hayas notado que la aplicaci칩n ahora est치 traducida a tu lengua materna.\n\nNos complace anunciarle que hemos trabajado los 칰ltimos meses para traducir la aplicaci칩n y ofrecerle una experiencia a칰n mejor 游뗵.\n\nSin embargo, antes de continuar, puede optar por obtener m치s informaci칩n sobre lo que se tradujo o incluso c칩mo adaptar parte de su creaci칩n de prueba actual.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">Does the translation of the application help you?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">쯅os est치 ayudando nuestra 칰ltima actualizaci칩n de traducci칩n de aplicaciones?\n\nPor favor, si aprecia nuestro esfuerzo en traducir esta aplicaci칩n a su lengua materna, apoye y aliente nuestro trabajo al calificar la aplicaci칩n con 5 estrellas en GooglePlay.\n\nSer치 un gran apoyo que nos animar치 a ir m치s all치. 游뗵</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">춰Cambia el idioma de la aplicaci칩n!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Si est치 dispuesto a cambiar o restaurar el idioma de la aplicaci칩n, puede hacer clic aqu칤 para abrir las opciones de configuraci칩n y seleccionar su idioma preferido.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala portugu칡s.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora est치 traduzido para o portugu칡s.<br/><br/>Nos 칰ltimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua l칤ngua materna, a fim de oferecer uma melhor experi칡ncia para este novo ano de 2020.<br/><br/>칄 para n칩s um pequeno presente para voc칡 neste novo ano que come칞a.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que voc칡 aprecie o nosso trabalho. Voc칡 est치 pronto para o passeio? 游뗵]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Genial, bienvenida a la 칰ltima actualizaci칩n!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Felicitaciones, acaba de actualizar la versi칩n de su aplicaci칩n. De hecho, trabajamos constantemente para mejorarnos. A trav칠s de esta nueva versi칩n de la aplicaci칩n, hemos trabajado en varias mejoras y correcciones de errores:]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">쯅uestro trabajo a trav칠s de esta 칰ltima actualizaci칩n fue bueno para usted?</string>
    <string name="message_update_rate_update">쯅uestra 칰ltima actualizaci칩n sobre mejoras de aplicaciones y correcci칩n de errores es 칰til y/o buena para usted?\n\nPor favor, si aprecian nuestros incansables y repetidos esfuerzos realizados todos los d칤as; para que esta aplicaci칩n sea mejor un paso tras otro; cada vez mejor, no dude en apoyarnos y fomentar nuestro trabajo calificando la aplicaci칩n con 5 estrellas en GooglePlay.\n\nSer치 un gran apoyo que nos ayudar치 y animar치 a ir m치s all치 y seguir dando lo mejor de nosotros.</string>
    <string name="message_update_discover_single_workspace_mode"><![CDATA[Especialmente en esta nueva actualizaci칩n, hay una nueva disposici칩n del espacio de trabajo que le invitamos a probar. Esta nueva disposici칩n del espacio de trabajo est치 destinada a facilitar la edici칩n de cuestionarios al permitirle editar directamente archivos QCM sin tener que convertirlos primero como proyectos editables.<br/><br/>Todo cabe en un solo espacio de trabajo; ya no se necesitan dos pesta침as (Cuestionarios y Creaciones).]]></string>
    <string name="message_update_access_settings_menu_change_workspace">Al hacer clic aqu칤, puede acceder al men칰 de configuraci칩n que le permitir치 habilitar pero tambi칠n descubrir la nueva disposici칩n del espacio de trabajo que deber칤a simplificar la experiencia de su aplicaci칩n. No se preocupe, podr치 volver a modificar en cualquier momento.</string>
    <string name="title_update_welcome">Bienvenidos; 쯃isto para la visita guiada?</string>
    <string name="message_update_welcome_single_workspace">Este es su nuevo espacio de trabajo que est치 construido en una sola pesta침a y est치 destinado a permitirle editar directamente archivos \'qcm\' existentes en su disco de almacenamiento sin tener que convertirlos primero en proyectos editables.\n\nLe mostraremos elementos esenciales que le ser치n 칰tiles para un inicio r치pido. 쮼st치s listo para la visita guiada?</string>
    <string name="title_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">춰Tus proyectos en espera de migraci칩n!</string>
    <string name="message_onboarding_single_screen_setup_migrable_projects">Ver치 este icono para advertirle que tiene proyectos previamente presentes en la pesta침a \"creaciones\" de su antiguo espacio de trabajo esperando ser convertidos en archivos QCM y migrados a su nuevo espacio de trabajo. Cuando est칠 listo, haga clic para comenzar su migraci칩n; ahora o m치s tarde, a su conveniencia.</string>
    <string name="title_onboarding_discover_single_screen_ending">Eso es todo, 춰todo est치 dicho!</string>
    <string name="message_onboarding_discover_single_screen_ending">La visita guiada a su nueva p치gina de inicio ahora est치 completa. Esperamos que este peque침o recorrido le haya resultado 칰til.\n\nNo olvide ir a la p치gina de detalles de uno de sus cuestionarios de su elecci칩n para descubrir la novedad que le espera. 游뗵</string>
</resources>