<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_new_workspace_ready">¡Tu nuevo espacio de trabajo está listo!</string>
    <string name="message_new_saf_workspace_ready">Su espacio de trabajo está listo y todos los archivos de prueba contenidos dentro del directorio seleccionado ahora se enumeran aquí.\n\nNo se preocupe, puede cambiar este directorio en cualquier momento e incluso agregar más directorios para permitir que sus contenidos se incluyan aquí.\n\nEn el siguiente paso, le mostraremos todo eso y mucho más. Te presentamos su nuevo menú de opciones. ¿Listo?</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu">Llega a tu nuevo menú de opciones</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_single_tab">Desde su nuevo menú de opciones, no solo podrá crear nuevos cuestionarios, sino también agregar nuevos directorios a su espacio de trabajo para que la aplicación pueda obtener permiso para enumerar sus contenidos.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_workspace_dual_tabs">Desde su nuevo menú de opciones, no solo podrá explorar su almacenamiento para abrir un archivo específico, sino también agregar nuevos directorios a su espacio de trabajo para que la aplicación pueda obtener permiso para enumerar sus contenidos.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">¡Agregue un nuevo directorio según lo necesite!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_add_directory">En cualquier momento, puede hacer clic aquí para agregar más directorios a su espacio de trabajo para otorgar a la aplicación QuizMaker un permiso de acceso de almacenamiento en estas ubicaciones.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">¡Abre un archivo específico!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_open_file">Al hacer clic aquí, podrá explorar el almacenamiento de su dispositivo para seleccionar un archivo específico que desee abrir. Al hacerlo, además de abrirlo, también otorgará a la aplicación QuizMaker un permiso de acceso de almacenamiento para este archivo seleccionado y se agregará a la lista de elementos de su espacio de trabajo.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_overview_options_menu_help">¿Tienes algunas dudas?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_overview_options_menu_help">Para cada una de las opciones del menú, puede hacer clic en el icono de ayuda para obtener una breve descripción de la función asociada.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_discover_new_settings">Descubre las nuevas opciones de configuración</string>
    <string name="message_onboarding_saf_discover_new_settings">Hay nuevas opciones de configuración que lo ayudarán a administrar a qué archivos y directorios puede acceder la aplicación en su almacenamiento. Vamos, haga clic para descubrir sus nuevas posibilidades.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_welcome">¡La configuración del contenido de tu espacio de trabajo!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_welcome"><![CDATA[Excepcionalmente con fines de descubrimiento, lo hemos redirigido directamente a esta página que lo ayudará a administrar a qué archivos y directorios <a href=\'permission_info\'>tiene permiso</a> de acceso la aplicación QuizMaker.<br/><br/>Sin embargo, podrá llegar a esta página más tarde por su cuenta mientras navega por sus opciones de configuración. ¿Estás listo para la visita guiada?]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">¿Está dispuesto a cambiar el directorio principal de su espacio de trabajo?</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_main_directory">En cualquier momento puede venir aquí para hacer clic en esta sección que le permitirá seleccionar otro directorio que debe usarse como la ubicación predeterminada para sus futuras creaciones de cuestionarios.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Dar permiso de acceso a varios directorios</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_other_directories">Si es necesario, puede hacer clic aquí para agregar muchos otros directorios a su espacio de trabajo para que todos sus contenidos se enumeren dentro de su espacio de trabajo a través de la pantalla de inicio de la aplicación. Además, podrá eliminar cualquiera de ellos fácilmente desde aquí si es necesario.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_almost_done">¡Casi terminado!</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_almost_done"><![CDATA[Este es un tipo de acceso de <a href=\'scoped_storage\'>almacenamiento con alcance</a>; es más amigable con la privacidad porque usted administra completamente a qué puede acceder la aplicación QuizMaker en su almacenamiento. Por lo tanto, en la mayoría de los casos, ya no es necesario otorgarle a la aplicación QuizMaker un permiso de acceso de almacenamiento <a href=\'full_access\'>completo</a> a todo su disco.]]></string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">¿No estás interesado en la privacidad?</string>
    <string name="message_onboarding_common_guided_tour_completed">La visita guiada ya está completa.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy">Para las personas que están dispuestas a mantener la aplicación funcionando de la manera ANTIGUA o que no están interesadas en el enfoque de privacidad requerido y recomendado de GooglePlay con respecto a Android 11 y superior, aún puede permitir que la aplicación obtenga un permiso de acceso completo en todo su almacenamiento haciendo clic en aquí.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_against_privacy_require_download_apk">Sin embargo, eso requerirá descargar e instalar un paquete de aplicación no certificado por GooglePlay que declarará habilitado el permiso de acceso total al almacenamiento.</string>
    <string name="message_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">En caso de que ahora o más adelante esté interesado en tener más privacidad, puede optar en cualquier momento haciendo clic aquí para deshabilitar el permiso de acceso total al almacenamiento y comenzar a restringir el acceso de la aplicación a sus archivos según lo recomendado por GooglePlay para obtener más privacidad de datos con respecto a Android 11 y superior.</string>
    <string name="title_onboarding_saf_settings_overview_seeking_privacy">¿Buscas privacidad?</string>
</resources>