<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_write_us_if_needed">Schreiben Sie uns bei Bedarf!</string>
    <string name="message_onboarding_update_email_us">Wenn Sie Fehler, Irrtümer oder Fehler entdecken, schreiben Sie uns bitte, um das Problem zu melden oder sogar Lösungsvorschläge einzureichen. Wir freuen uns, Sie zu lesen. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Encourage us!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_rate_app" translatable="false">Later, if you appreciate the result of the translation; do not hesitate to encourage and support our work by rating us 5 stars on GooglePLay. We will be very happy. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">@string/title_wait_a_while</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_get_more" translatable="false">Sicher, Sie haben wahrscheinlich bemerkt, dass die App jetzt in Ihre Muttersprache übersetzt ist.\n\nWir freuen uns, Ihnen mitteilen zu können, dass wir in den letzten Monaten daran gearbeitet haben, die App zu übersetzen, um Ihnen ein noch besseres Erlebnis zu bieten 🙂.\n\nBevor Sie fortfahren, können Sie jedoch weitere Informationen darüber erhalten, was übersetzt wurde oder wie Sie einen Teil Ihrer aktuellen Quizerstellung anpassen können.</string>
    <string name="title_update_rate_translation" translatable="false">Hilft Ihnen die Übersetzung der Bewerbung?</string>
    <string name="message_update_rate_translation" translatable="false">Nossa última atualização sobre a tradução de aplicativos está ajudando?\n\nPor favor, se você aprecia o nosso esforço em relação à tradução deste aplicativo para o português, apoie e incentive nosso trabalho classificando o aplicativo 5 estrelas no GooglePlay.las no GooglePlay.\n\nSerá um grande apoio que nos encorajará a ir mais longe. 🙂</string>
    <string name="title_onboarding_update_info_translation_settings">App-Sprache ändern!</string>
    <string name="message_onboarding_update_info_translation_settings">Wenn Sie bereit sind, die App-Sprache zu ändern oder wiederherzustellen, können Sie hier klicken, um die Einstellungsoptionen zu öffnen und Ihre bevorzugte Sprache auszuwählen.</string>

    <!--    TODO traduire ce texte la en toutes les langue-->
    <string name="title_update_info_translation" translatable="false">Feliz novo para quem fala português.</string>
    <string name="message_update_info_translation" translatable="false"><![CDATA[Estamos muito felizes em anunciar que o aplicativo agora está traduzido para o português.<br/><br/>Nos últimos meses, trabalhamos muito para traduzir o aplicativo na sua língua materna, a fim de oferecer uma melhor experiência para este novo ano de 2020.<br/><br/>É para nós um pequeno presente para você neste novo ano que começa.<br/><a href="https://qcmmaker.qmakertech.com/notifications/new-year/body-PT.md">Feliz ano novo 2020</a>.<br/><br/>Esperamos que você aprecie o nosso trabalho. Você está pronto para o passeio? 🙂]]></string>
    <string name="title_update_info_general">Großartig, mit Ihrem neuesten App-Update gibt es etwas Neues!</string>
    <string name="message_update_info_general"><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch, Sie haben gerade Ihre App-Version aktualisiert. In der Tat arbeiten wir ständig daran, uns zu verbessern. Durch diese neue App-Version haben wir an mehreren Verbesserungen und Fehlerkorrekturen gearbeitet:<br/><br/>1- Wenn Sie nun Fragen und Antworten aus vorhandenen QCM-Dateien importieren, werden Ressourcen wie Bilder und Töne jetzt auch in Ihre Erstellung kopiert.<br/><br/>2- Während der Bearbeitung können Sie beim Konfigurieren der Quizdauer entweder die Gesamtdauer des Tests oder die Zeit für jede Frage festlegen.<br/><br/>3- Optimierungen und Verbesserungen des Editorverhaltens.]]></string>
    <string name="title_update_rate_update">War unsere Arbeit an diesem neuesten Update gut für Sie?</string>
    <string name="message_update_rate_update">Ist unser aktuelles Update zu App-Verbesserungen und Fehlerkorrekturen nützlich und/oder gut für Sie?\n\nBitte, wenn Sie unsere unermüdlichen und wiederholten Bemühungen schätzen, die wir jeden Tag unternommen haben; so dass diese Anwendung einen Schritt nach dem anderen besser wird; Besser und besser, bitte zögern Sie nicht, uns zu unterstützen und unsere Arbeit zu fördern, indem Sie die App auf GooglePlay mit 5 Sternen bewerten.\n\nEs wird eine großartige Unterstützung sein, die uns helfen und uns ermutigen wird, weiter zu gehen, indem wir weiterhin das Beste von uns geben.</string>
</resources>